(突發) 旺角開始多人

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

人呢？
多啲多啲

推

push

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

富榮花園四面大門已上鎖

富榮住戶準備出嚟接客

要人 好撚小人

點樣黎？
咩站出？

推，勇唔勇武留比現場決定
琴日畜龍自己開口話聽日旺角見，擺到明下戰書
今次要執生，靈活少少

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Push

記得現場傾轉去邊度散步
齊上齊落

Bump

屌 維園原來又有班廢中廢老大陸人黎集會

完全唔撚知

習慣遲到

旺角或奧運mtr

西環遊行... ban 咗呀

未企滿球場 但見唔少全裝手足 萬事小心

唔係會行一段仔路

就係等佢地做曬準備又冇人 玩撚死班友仔啦

旺角必定係集合點，有不反對通知書
到時再決議轉場
而唔係一個人開post，就跟晒風旺角都唔去

總之full gear 人多為上策

引用

你啲黑筆隱約都見到乜樣

8.5
全城罷工
香港熄機

唔夠人啊

快

好多勇武師兄留力等夜晚
包括我

咩位集合？

富榮封咗好多出口
鋪頭閂哂

真係局

1430 粉嶺見到水炮車出動

櫻桃街公園出旺角天橋有狗

光復香港
時代革命
因時制宣
手足加油

mk咩出口

要人！！！

晏架街遊樂場

手足小心 好似話兩架

你弱智定手有事？仲見到人樣，如果人地俾人拉真係多得你唔少

都唔係好多人

朗豪最近 但都要行十分鐘....

A出口，快富街

屋企人係大角咀做野
知道好多商戶都驚會比人爆玻璃
我講：你睇下咁多遊行集會 甚至係商場
一塊玻璃都冇爆過 驚催淚彈好過啦
佢靜左⋯

冇人啊 去撚曬邊啊！！！

講起旺角 好危急迫到埋牆既時候 千奇唔好玩磚呀

堅？我iphone 較到100光都睇唔到
球場係不反對範圍

求連仔刪圖

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好似唔多人，係附近哨兵緊
無咩人上gear
連口罩都無

奧運站好多狗

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

香港人🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰加油 萬事小心！

有冇奧海城現況

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

係咪奧運站近啲？？

唔夠人呀

要人呀

人呀

8.5 全民三罷

已FC 旺角癬球場停車場 有狗車十部 加一部煙帽隊

大

差唔多
你地鐵去mk方便d 行過黎煩d
地鐵去奧運好煩 行過黎近d

奧運毛都無條

下次用實色油黑完再cap圖再油黑多一次，唔好用瑩光筆隻黑色油

你就算係不反對範圍又點？唔記得上次中信大廈單野？

和理非 上咩gear
班狗佈晒陣係果到 一上就俾人逗

人呀屌

乾媽

光復香港 時代革命

戴口罩呀
除非你永遠唔返大陸
好多人影緊嫁

放大一千倍都睇唔清啦 你當過官傻㗎

屌你老母 次次都話少人
次次香港人都遲架啦
咪再話少人好唔好呀

何文田官中勁多狗車

隔離post見到水炮車 有咩事即走 留戀旺角即死

Coming 加油

仲食緊野
唔急

好多人，不斷有人入黎，外國人都有

啲人去尖沙咀

黎左旺角先決定轉場ok?

求今日 路線圖

定直接行去球場就可以

出緊黎

奧運出唔好行奧海城嗰邊個出口

係

遊行完去尖沙咀行街

大家快d出來

粉嶺有人影到出左水炮車

今次真少人

少人到仆街

你用電話睇緊張相定電腦呀？電腦睇到好清

大西北手足出撚緊

屌你 集會開始個球場都未撚塞爆
屌你地啦
又話香港人一條心
未出嘅快撚啲出嚟啦屌你老母

人呢！！
利申已到 好多老人家

路面測試姐未出到住

成架地鐵都冇黑衫

其實仲出黎做乜 又玩勇武 跟住又比人拉幾十個告暴動 而家和理非都升級緊 點解勇武派唔可以休息下 拉一個少一個

好撚少人呀，一個足球場都坐唔哂

球場仲有好多空位，快啲出嚟

要人

慣左遲到

維園多撚過旺角 搞乜呀？出黎啦

遲到正常

搭緊鐵 咩出口

推 病左黎唔到

我有寫明叫勇武派出嚟咩
和理非唔衝咪出嚟囉

櫻桃街公園有狗

開始有狗係地鐵站

開始滿人 應該好多人記左三點

到底路線圖係點
旺角集合行去奧海城？

PUSH

頭先係晏架街郵局對面撞到利君雅

A2 exit 往豪華戲院方向直行再直行

未食野嘅出嚟食都ok架
現場有好多有心人派緊包呀

dream bear

可以！係邊到？

出黎呀 少人過維園藍絲 屌你

3點開始？

點解咁少人

而家仲轉唔轉場？

依家出，去到會唔會已經行完？

遲到正常，食埋野轉頭到。

香港人

真係多得轉場撚
快啲出旺角呀

推呀旺角要人

富榮住户準備帶埋老豆老母出

頂隔離藍絲集會好膠

最少都要有一萬人

人在旺角

起碼行完先

唔好意思,有冇人有遊行路線張圖

去完旺角直落元朗

Dream bear好激動

好嬲

到

Dreambear 好過黃碧雲
On99

出嚟

超小人
發起人都唔知起唔起步好

屌你咩 帶風向去尖咀條仆街

希望明天係咩玩法

認真, Dream Bear雖然似真心, 但佢呢套本質上係打着紅旗反紅旗, 呢套用黎文宣先屈機

建議大家到終點嘅時候向奧海城嘅相反方向行去窩打老道，轉返出彌敦道就可以行去尖沙咀

注意安全 小心為上

小心食環狗啲非法棄置廢物CAM，警方可以利用食環狗啲CAM拉人！

dream bear 好high

佢哋話遇左集會
9up 3個鐘先行

收皮啦你

幾多都唔夠多

唔關事唔好亂屌人 係既尖嘴應該有人
今日係少左人 應該好多人等805七區集會

冇人理佢

十幾個post叫人轉場，搞到比維園少大半人

旺角宣傳唔夠啊

而家仲係味轉場嫁

基本法寫明真普選 高度自治 罷工自由
香港無搞事 搞事既係中共

播佢講既野俾藍絲聽

推呀人呀

等你呀

想人多要靠和理非，但和理非應付唔到咁多遊行

今日得一條路仔⋯

同埋真係有身邊隊友表示兩個月唔係返工就打香城online 打完機仲要做尖keep 體能，要休息下

dream 啤

個頭盔MC女仔好L靚女
咩名

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

係咪p牌，集會完轉場有，叫人分散各地

不如分散係屋企

西九龍站大量防暴狗

頭先dream bear好激動

個個星期都行 好老實唔係個個會
呢個係事實

快D來

佢講左啲乜野？

以前細個玩波子，d人踩上去好易跌親，因為有人衝過黎既時候，可以一渣掉出黎，睇住佢仆街

無番工打左大半個月...但有時真心攰唔係場場都去到..gear又消耗得7788補又無貨依家得番幾個n99

講緊個個禮拜，仲要六日都有，揀黎去好正常

少左人係事實，我諗好多等5/8罷工

係九龍塘 點好

轉場意思係完左轉，尖咀 > mk , 灣仔>西環 唔係即轉ma ，做咩 ?
被人發現左就沈底

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

今天不出來
明天出不到來

立法會計唔計

輕輕一推

bewater 請做到besafe

勿爭一日長短 85大局為重

旺角

現場仲有炸雞食架
未食野嘅嚟埋啦

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

張超雄終於醒咗

過緊黎過緊黎

有埋連登仔吹奏嘅華御結食呀
快啲出嚟啦

旺角站有冇狗

到左，，鵝皇館食啲野先

3期下面，櫻桃街公園，十幾隻

黨鐵咩站出

旺角站邊個出口行過黎最快

推
順便借推
住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動 頭班車 荔景站

打漏
同佢講明商戶

新九龍廣場櫸樹街

福全街

櫻桃街公園油麻地方向

A出口一直向前行

先出旺角 再落尖嘴

終點有cam

非牟利獸醫主席

唔好亂入奧海城!!!!

路過講幾句：唔好行到去球場先戴口罩
旺角道油站有中年男人影現場情況，戴好你嘅口罩

出

推 記得出來

尖沙咀天星開始佈防啦應該
可架狗車 >30隻狗

出ar

黎緊

出來吧大家

立法會係商戶咩?

出緊黎

你係咁回同一句野做乜

鄺神

話說奧海城同CCTVB好friend

突襲深藍重地深水埗

無錯, 我一路都話打着紅旗反紅旗先係最撚屈機, 但好多人極厭惡中共, 唔明或者唔想用佢地套邏輯, 但反中先要咁做
頭先現場反應都係咁, 幾reluctant, 應該有排都唔會流行呢種文宣方向

太多運動
文宣又無出全力做

個個放佐個焦點係8.5 三罷

大佬，攪得咁密，都要斗下。

已經Blocked左，仲要專門幾個人再開多個post宣揚失敗論真係多謝你全家

收聲

宜家先坐車

omw

出撚緊黎啦

屌你老母走啦

好撚多人

搞幾多次都照出呀

企開D啦 dllm

出緊

開始行未

食埋野出 頂住阿

行撚開啲啦屌您老母

多人多人！

去緊

奧運行緊過嚟

出緊 full gear

行緊

Pushhh

朗豪坊有同樣安排

英國火箭車 已block

入商場呢招喺大角咀同旺角玩唔到

有個伯伯叫我影上連登叫人去拎
好多謝你啊伯伯

高鐵站

富榮花園

大家幫我推下 佢好好心地

光復香港 時代革命
香港人加油
我等緊你地

推 多謝伯伯

行a最快，向豪華戲院方向

塞左係塘尾道入唔到去
多啲多啲人唔該

放埋一齊都得

啱啱係區羣收到，有人打電話去咗太子京華問，真係指示要3點後收工。

各位小心！

任何人都過左旺角球場集合先，聚人數有氣勢都好緊要

入左球場先算
唔鍾意聽大台講野，可以自己帶earphone，上連登，做乜都好
係人都知後生根本冇人想聽老泛民講悶野
(BTW而家鍾健平一出場講野，氣氛即刻好好多)

但去左球場先 呢步唔可以懶 要有人氣聚集
你行下一步先會有力

否則一開始就喺條街遊黎遊去
最後你會唔知自己遊左去邊 去唔知應該接收咩資訊好

又有人放低左d
多謝你地

手足小心

出嚟支持啦，我在等出發。

要睇實小心popo打劫

係大角咀晏架街公園
旺角大球場有大量警車

sor講得唔清楚

大角咀晏架街公園

個集會有美聯社全球直播

係咪MK A EXIT

佢話係留俾前線既人用 好多謝你

行緊？？

行未呀屌你老母

9up到何時？

班議員 好多野講
依家都未開始行
但人就好多
仲要多D人

朗豪劫門口有職員同狗傾緊

未到

銀髮族

旺角嗰班老人家同維員嗰班廢老真係高下立見

加油!

一陣走咪撚去朗豪坊

地下面仲多，仲有速

催淚過催淚彈

好多架PTU 係太子警犬體育游樂會stand by

多謝你

集會位置附近有五金鋪

地面full gear 7隻圍住開會，附件一堆便衣

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

朗豪坊只可以由山東街中門入，其他已關。

大量人士經亞階老街黎緊

總之唔好過朗豪坊,佢一落閘就成道成城墙咁閘住幾個街口好易俾狗圍.

匯豐中心附近有一狗車，車上冇人

小巴站電梯入朗豪坊暫時冇事

行得未啊屌⋯⋯

13哥到咗？

想知行緊未

經奧運站同奧海城去行街嘅朋友戴好口罩，D3出口一出就係cctv

行得未啊屌，快撚啲完過尖沙咀啦

又舉美國旗做乜鳩

仲未行？

大台唱歌？

屌唱乜泡菜歌

好多區嘅巴士可以到大角咀或附近旺角嘅地方，灣仔、銅鑼灣(過西隧嘅巴士) 、元朗(Yoho有特快) 、美孚(近中電發電站嗰啲巴士站好多巴士去到大角咀) 、九龍城(2E)、深水埗(2E、265B等)、海麗邨巴士站等等，唔一定要喺鐵路去。

如果搭地鐵，就搭去旺角，出A出口，快富街行返出街口過馬路見到西記粥舖、對面行車線有豪華戲院，再繼續向前行；出C出口朗豪坊過馬路去旺角街市都可以入返大角咀；出B同D出口係旺角中心、新之城，彌敦道過馬路，旺角道(對面行車線係公廁同垃圾站) ，一路直行。

好多巴絲已經講過，奧運同奧海城係伏，遊行終點站喺海庭道近櫻桃街公園入口係大伏，櫻桃街公園本身都係好長同埋好少出入口。

晏架街可以出旺角道、亞皆老街、彌敦道，向返杉樹街、櫸樹街直行去到大角咀道、大同新村同中匯街，但小心樓上有仆街淋水同掉嘢。

轉場
殺班mon post狗一個措手不及

tst狗已部署
轉場撚狗啦

你行過去問囉

有個阿叔自己唱

笑左

d狗mon完po係尖咀部署晒

現場要諗定陣間轉場去邊度

其實唔會行架喇，路線終點站真係伏嚟架，我地都知係伏，班街坊同搞手會唔知咩？全部舖都閂門呀

預咗up 3個鐘變集會，把握而家晏架街公園係不反對通知書同最多人集合嘅地方，現場傾下場啦

有冇人仲未出

就到 想問下去邊
仲係球場？

旺角大球場 大量防暴同犬車 各位小心

大角咀晏架街公園集會，現場先傾係咪轉場

邊到

係球場，啱啱開始行

請唔好再問行未，現場傾下場去邊

好似開始行

701停左

好多人塞左係馬

何君有去維園小心

推畀人知

都未行

何妖係維園集會

要留意住終點站嗰邊，啲議員會唔會喺終點站？

啊婆都唔放過

推啦

雖則話唔割席
但旺角個大台係咁播緊天佑我的愛人
想點
終於起步

係三毛嚟, Block

點解要播歌

大家出嚟，陣間請大家食蛋撻，唔知點解突然好想食

遊行係咁架啦

旺角無人
我同朋友去緊

旺角好少人呀！

我

旺角大球場停車場有10部豬籠

終點

打鼓嗰班搞到好似節慶活動咁

認真討論 究竟係咪又尖咀又旺角失哂分

晏架街有大媽扮記者，黃色返光衣冇寫記者，high heel， 膠袋袋頭盔

pish
香港加油
be water

圖？

旺角道已開

唔識路，唔知行左去邊，是旦啦

隊頭好多長者

1605 旺角站朗豪坊出口有幾個保安
閉路電視包左膠
1610朗豪坊對出一沖鋒往奧運
1603 深水埗警署有防暴 有部份上咗車
1610 文化中心三狗車
1611 朗豪坊對出兩架警車
1613 太子道西3狗車往大角咀方向
1612 圓方外三架狗車，後面一排私家車，有軍裝唔知係咪防暴，有盾

哨兵TG

唔好搞阿婆啦

朗豪坊商店全落閘，山東街準備落

Now 直播台同時播撐警集會2個畫面，但2條聲都有keep

一路叫光復香港時代革命，一路唱獅子山下

有無人知調轉行係去邊

1613 大角咀道街市門口狗車已散，未見有狗

1612 Austin west kowloon 天橋大量 廿防暴

同問

1612 咸美頓街一籠車閃燈轉出彌敦道 往油麻地方向駛去

發現有好多人唔知「光復香港 時代革命」既意思

1616 旺角狗屋對出彌敦道落雪糕筒封旺角方向

有冇人知道依家鐵係邊度出安全？

唔知

朗豪坊開始多人

ins point 對出彌敦道往旺角方向狗隻封路

塞左好耐

今次有冇機會贏番次， 爭氣

山東街 彌敦道 交界 nowtv 記者

奧運有防暴

你講開
反DQ Email Send完出去
依家又係冇哂消息

油尖旺都有警狗報陣，不如反方向行去SSP,去美孚
你地話好唔好？

彌敦道商店氣氛緊張，似隨時落閘

先達2 架豬籠車

香港警察其實on99
PTU大爺為左嘆冷氣走去用小巴

呢D車咁撚輕又長好撚易推返
一野就幫人變路障

奧運冇狗

屌 落閘又係戇撚鳩
落左就冇哂生意
唔落起碼都有我地入去睇吓

真……

行緊原定路線？

警察體育遊樂會好多狗車

小巴台話旺角唔準行封左路

1620 朗豪坊附近四狗往油麻地方向走

旺角仍然ok

依家人流基本冇左6-7成，跑都得

1617 一狗車 旺角警署外 彌敦道set block
1621
西九龍站外 至少7架警車
10名綠色軍裝加便衣警察

多謝佈置天橋

五大訴求 決一不可

而家有幾多人

彌敦道北行唔見有巴士行

1617奧海城住宅入口有5狗添好運隔離

1622 旺角差館出車出口落閘
1617 衛理道有road block

唔跟警方路線

大家小心&加油

上海街->荔枝角道->長沙灣道去美孚

On撚9，淨係播歌，搞到聽唔到又叫唔到口號
又唔撚講前面做乜卡住，淨係諗光環，唔係屌咗一下肯撚定乜到唔講
統籌廢到...

係蕩失路咋

仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署
仲有手足被困馬𩣑山狗署

照DQ，你以為政府唔敢

條路太複雜, 行錯路好正常

砵
蘭街 長沙街 交界已封路

點解100米大遊行好似冇郁過

球場入面同出面兩回事嚟
入面空盪盪播膠歌
出面塞滿車路

集合點嗰個公園名第一次聽

由6月開始已經知道
塞入起點冇好處
個個等插隊

咁又係 香港人好易迷路
利申:路痴

好心佢要播都播梁天崎演說啦

行去彌敦道！！

1627 界限街彌敦道已封

成個遊行路線都係第一次聽

冇保險

彌敦道所有路口轉入砵蘭街已封

彌敦道 北行已冇車轉入 南行仲有少量

堅持五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命

朗豪坊好少人 今日完全唔似旺角

佢想唔比大家be water走

重點係太膠
播每一個明天

想問下依家向緊咩方向行

長沙灣道入彌敦道已封

所有車轉入窩打老道

有好多中年叔叔無連登
頭先聽到有人討論

彌敦道 商舖開始落閘

除左濕鳩藥房
有邊一次有破壞到野
有都係比狗咬

已成功癱瘓
日日搞佢都幾頭痕

西鐵冇黑衫呀，要人呀

緊係會參選啦...
講緊你認為政府唔敢DQ係太天真
流氓政權，怕甚麼

請廣傳

貼落連儂牆應該會幾好

行過見到旺角貌似準備封路，落左block

搭鐵嘅話依家邊到出好

旺角a2邊度人多去邊度

旺角C/D出 豪華戲院方向

直落尖沙咀

陸續封路 又想部署圍捕

彌敦道 已經封左

旺角狗局已全面準備

大大力推！

見人行咗入新填地街
有冇人知附近咩環境？

旺角警署對出封路 未fc

MK依個位小心俾人圍
極危險

富榮好似好多公務員住 小心

點解要諗住解釋，順其自然就得

請用文宣圖示，咁多字公公婆婆吸收唔到
亦冇心機睇

旺角大球場 好多警車係入面

出發彌敦道！

Be water呀

朗豪坊有廣播話關閉砵蘭街同上海街出入口

登打士街 落閘

上~

彌敦道一帶好多疑似便衣黑衫阿叔同啲商場經理傾密計

朗豪 彌敦道部份店close

叫佢地落閘

菜街落左一半閘

係球場 仲未出到去

而家先到MK, 好風平浪靜但又有啲奇怪既感覺

後面有師奶話
「哇，個個禮拜咁搞，

條腰都細咗」

信和準備落閘 大家小心

好似戒嚴咁已經

唔知點解殺左出去，又叫行返轉頭

大量 示威人士行緊去亞皆老街彌敦道十字路口

對家主動封路 會唔會有伏

同感
見住啲舖準備落閘

人龍出左彌敦道

佐敦道果邊出會唔會好啲

次次都死唔少人

自由發揮，手足小心

同728一樣

龍頭彌敦道

亞皆老街彌敦道交界呢

個係警隊 必守地好危險

絕對係 好多落閘

Nathan Road athan Road 個邊想落尖咀

封路個d唔好去，去車多地方

［member] 武器庫黎[/member]

邊個話冇人

有好多人冇 gear
好多都係和理非
唔該睇住佢地
比狗咬一定死

彌敦十字路附近班狗最撚熟
前線義士小心

隊頭已到櫻桃街公園

唔好又比人包圍

龍尾仲未出球場

想扑

睇直播人群已經去到彌敦道近信和

有冇哨兵

人在龍頭前100米

現場既人行完會去邊
話旺角有唔少地方封路
唔好比佢地有圍捕機會

去尖沙咀

過左

有則門架喎

蕩失路鳩行好閒

「dllm黑警！
dllm黑警！
我冇戴口罩呀！
黑警死全家！」

落到地鐵都冇黑衫，要人呀!

其實係咪應該預備轉場

尖沙咀

係 人係附近行街 彌敦道道大量店關左

好多人去咗奧海城三期，未知係咪龍頭

tst唔係重防咩，有曬相
順手光復ssp唔會更好？

728包抄既原因係因為狂放TG都清唔到人, 亦係必然結果
只希望今次識玩, be water, 小心速龍衝刺拉人

唔好，尖咀有好多狗，建議向紅隧方向走

全部去尖沙咀

行去廣東道買手袋

多架狗車由太子狗樂會方向駛往旺角

界限街狗狗體育遊樂場好多狗車出

有好多和理非唔知頭唔知路跟左去彌敦道
佢地完全冇裝
比狗咬一定全滅

半個旺角戒嚴 今晚黑警一定報仇咁報 各位小心

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

勇武幾時出

去ssp？

終於見到有中年人

唔好去尖沙咀，凡封晒路地方唔好去

official嗰條去到奥海城添好運嗰邊

和理非唔等於弱智既
佢地唔會上前, 走亦會最快走
當人傻既咩

好似想去尖咀！有無人提水啊！！

太子警局出面大馬路封路

轉場去行轉西九站都好喎

真

開條路俾你地落彌敦道咁so, 仲要沿途冇差佬？
睇黎個劇本一早編好咁播

啱，和理非be water 能力s級

蘋果姐姐d喘氣聲..
聽到扯撚左

行緊彌敦道

過5萬人

目測旺角大球場有大量犬車

朗豪入口已封

天黑請睇路

越黎越多人

窩打老道彌敦道交界啦

全去黃金

勇武派注意: 民意已在我們一邊，和平遊行會吸引更加多人參與星期一罷工行動。

呢個真 個日就係咁比人圍

原來旺角D鋪頭咁早關哂門?
仲要無車

唔好周圍走，玩123紅綠燈好撚過啦

香港人行得好快 好快就到尖沙咀

個個企晒馬路冇入去

龍頭去邊個方向？

尖咀

仲去尖沙咀做乜 咁多狗

Ok

好多口罩都冇

勇武請留力，因為你地愈黎愈重要，好似水炮車咁，冇野唔會出。

嗌緊 罷工 多

可能去緊維園教仔呢

行緊去油麻地方向但無咩人有裝

希望會be water散水

志在宣傳罷工

咁炎熱，bra同底底應濕曬，好想奶

其實去緊邊
走出佐完先遊行路線?

差佬：你睇下班傻仔！我地開邊佢地就去邊。

又黎空城計 be water my friends

唔好意思 最後我放左厚手套同豬咀係物資站 希望有用

明明睇電視冇人，出到黎差咁遠

波鞋街大部分店鋪已落閘或準備落閘

致各勇武手足：

Be Water 打遊擊 勿死守
黑警依家策略係：
大量tg ＞ 子彈放題 ＞ 速聾上前沖散拉人
大量tg ＞ 子彈放題 ＞ 速聾上前沖散拉人
大量tg ＞ 子彈放題 ＞ 速聾上前沖散拉人

無對等武力唔夠打
唔好重蹈728覆轍
轉場=/=撤退
撚狗遊擊=/散水

唔想再見到有人被拉被告暴動罪

光復香港 時代革命

係backpack姐，有事搵地方變身

地鐵 搭船 冇架啦

屌你老母，做大事個腦剩係識扑嘢，垃圾

蘋果個LIVE做乜咁..
九龍區網絡應該無咁差

咩名堂

彌敦道未開始見龍尾

龍頭行到邊？

尖沙咀三面環海，
小心

佢哋呢個位最有經驗

條lace底褲應該入哂味...

龍頭近加士居道

USE THIS
台灣壹電視

大家唔好又搞到11點被圍捕，不送頭

沿途有人大叫罷工，部分人已上裝

龍頭去到邊個位?

仲有人未block？

尖沙咀黨鐵好撚多cam
咪除罩

已過佐敦地鐵

奧海城

應該直去尖沙咀

去教仔

開路都唔係龍頭？

真。焦土

大佬，惠豐中心都有人喎

上星期去唔到土瓜灣

咁快落到去佐敦

唔係

震撼教育

Sorry 錯左一個站 頭先係油麻地 不過宜家快到佐敦

D司機係咪專登
今日遊行都唔知

去緊彌敦道既龍頭可唔可以截住隊頭帶佢地搭地鐵？
尖咀碼頭個邊有唔少差佬

得
好少人。。。。。。

有兩個龍頭，玩死班狗就啱

分左幾條路，主隊轉左入2期

正常

睇黎似係劇本播

相呢屌你

正
有航拍就正啦

其實係因為冇交警阻車，所以d 車唔知直接入在黎

西九龍有巴士，或者過西隧都得

我指維園個黑警大會

【即時】(16:55) 經彌敦道前往尖沙咀的大批示威者，已到達油麻地的九龍政府合署。彌敦道北行線塞滿多架巴士及貨車，有司機將車轉入眾坊街離去。示威者沿途高叫「光復香港，時代革命」。熱血公民立法會議員鄭松泰在隊伍前頭，稱要監察遊行。

唔使再問蟲泰去左邊

次次都係咁

D勇武又黎啦

應該入加士居道呀嘛
入加士居道同block紅隧冇分別

冇維穩費

彌敦道準備見龍尾

叫一叫龍頭唔好行得咁快， 去到佐敦停一停先

成班五毛

大家 唔好 硬碰
一個都不能少

嗰個咩反暴力音樂會到底有咩音樂

去到油麻地未封路

唔好咁快又話中計先
有狗又話中計 冇狗又話中計

提提你地 解放紅隧收費站 紅隧過海唔洗錢

轉去佐敦

轉去佐敦

轉去佐敦

再講一次，唔好去封路地方，要追車行

睇黎今次想試下係尖沙咀圍捕
廢事你班友次次都話尖沙咀佢唔敢做野

窩打老道交界

立場姐姐係文青feel

今日彌敦道敢放催淚彈？

唔好呀，差佬企晒隧道兩邊即全滅。

今日會唔會見到香蕉糖

why唔敢 佢地冇規則可言

LMF

行去尖沙咀，旺角落晒閘

元朗大馬路都敢放 你話呢

元朗都放啦
彌敦道算乜

屌
龍頭轉LOCATION要同後面講

旺角警署外封左路，唔知為乜

依加出緊嚟應該去邊

窒死窩打老道交界中

旺角大球場狗同狗車stand by

隊頭去緊tst

去埋尖沙咀行等佢落閘然後散水

點解遊行緊既人唔係全黑
咁樣好易比人認

去高鐵有冇得諗？

泊喺呢度咁狗？！

無人叫你入隧道有無睇我講野架

可能收到風怕人圍旺角警署，但未見有示威者係附近

油麻地行緊半條彌敦道

大量警車同差人等緊你

旺角可補充物資

有少少似
一個差佬都冇

朗豪坊已落閘

想join 依家邊到入

去tst容易被圍，去佐敦或去高鐵站

其實個個禮拜令幾條街山哂鋪都有些少傷害

我近龍頭 有人話去九龍城 但主流話去尖咀 到底想點？尖咀重防仲去

始創拉閘

ymt

星期一 罷工
新口號

去佐敦去佐敦

好多人重喺晏架街行緊去奧海城富榮方向

佢放幾隻彈就......

尖沙咀咁多遊客

九龍城 姐係紅土咁行落去

Thx 巴打 咩出口？

差佬擺明柒左

九龍城行錯方向

尖沙咀狗屋？

旺角商場收曬門
eg 朗豪坊 雅蘭

成個油尖旺都係人

旺角 彌敦道疏疏落落仲有人

警方籲勿偏離遊行路線 參與人士正進行未經批准集結

有市民發起在旺角遊行，不過一批身穿黑衫的市民，無跟從不反對通知書所批准的路線遊行，在下午4時許，行出馬路佔據彌敦道多條行車線。警方表示，留意到有大量示威者已經偏離原有的遊行路線，進入彌敦道，向尖沙咀方向前進，對現場交通造成影響。警方呼籲市民切勿偏離原有的遊行路線，參與人士現正參與一個未經批准的集結，屬違法行為。而現時情況嚴重影響現場交通，希望前往旺角、尖沙咀區的人士和附近商舖注意。

2019-08-03 17:01:38

尖沙咀狗屋

兩條隊都咁多人

依家去到邊？佐敦join ok？

尖沙咀照計應該準備拉閘

小心九龍公園

有線影住手足已經印左律師number係手臂
視死如歸

你隻咩眼黎，爆晒呀~

根據劇本 過多陣就會話非法集結要清場
大家好準備去行街食飯

今日be water, 唔洗硬打硬既

隊頭去到尖沙咀狗屋

有人拎香港獨立旗

麻煩各巴打準備定逃生資料. Escape plan required.

窩打老道交界好窒人，慢慢行

圖

推

尖沙咀逃走路線

宜家應該邊個站出

尖沙咀 至太子都可以

香港D司機係咁o本好Q煩

Yes that’s what I want

尖沙咀地下城

買大量波子 d狗衝過黎時成渣 look過去，做到阻礙效果

拖到有防暴可以be water去另一條隊

Yes that’s what we want

龍頭去到邊

水炮車己泊一號銀海個邊

From fb

有冇狗

彌敦道開始放車行

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop

有無人fc

去買名牌

佐敦出？定尖沙咀好

晏架街前線（約十幾廿）留意：NOW 係高位影住你地

警方執法越來越不理性，有危險即走！
準備長期戰鬥！

一號銀海奧運站
但人去尖沙咀

行緊去奧海城果面

義士

佐敦

一世都唔會有對等武力架喎 咁我地可以點先 個政府唔會問責班狗 班狗緊係加唔會自己收手
講消耗 班狗打工有錢收有輪更有OT 我地一至五要返工要自資裝備要放棄星期六日

講轉場就仲曬氣 每次一後退話轉場就散左一大堆人

屌，兜緊圈

係咪一批奧海城一批尖咀

REPEAT ： 水炮車己泊一號銀海個邊
FROM FB

thanks

live龍頭已到尖嘴了

岩岩落街買鯪魚 明明睇live好少人
落到街多好多人

光復香港 時代革命

點解有班去緊尖沙咀既

但奧海城果批又可以落膠鐵站跟住行先

屌呀，頭先唔係仲有個road test 既牌架咩？

我岩岩佐敦出

廣東道輸出革命

去廣東道

無目標出事就be water

笑撚死 今日本身維園搞撐警 係到串話旺角個細球場小人
而家成條彌敦道都企滿晒 仲越黎越多人

係咪tst出？邊個位？

FROM立埸

群眾建議去廣東道

希望大家be water

困左成晚啦。 尋晚又冇後續行動

大量人只係岩岩過左油麻地

等fc

有圖？
fact check？

其實警察都係打遊擊
呢個都應該係一個思考方向

海防道

做乜係啦啦行咗去奥海城

大把人彌敦道見有遊行，中途加入

NOW TV 信號確認

official路線

個邊有水炮車，提手足

去邊唔緊要

外圍要有哨兵

警多要閃啦

唔係對面馬路之後自由發揮咩？

頭先3期有痴線佬 話1打3

奧海城果面好多冇帶口罩，睇黎係輕鬆路線

有冇人一齊去，我得我一個

彌敦道大量和理非，安全任行

現場大把一個人，不要怕

入到廣東道就轉口號啦
叫d同胞罷工做乜

係 彌敦道同旺角道 SET路障既絲打唔該戴番個口罩啦。

有黑衫捐可拎去邊

尖咀龍頭至龍尾目測唔夠2000人，要開始小心了

721港島都係過咗灣仔，自由發揮時間先上gear

市民勸喻政府切勿偏離市民民意

奧海城路線好多一家大細同上左年紀

廣東道

同志我們來了

自己一個唔洗顧住身邊人 但要提高警覺

龍頭已到廣東道

趁人多見到少popo就突擊啦

廣東道

黑衫個個都都有
要換衫走都唔係換黑衫啦

I'm striking it

佐敦D出口呢條撚樣影左好撚耐

現場其實上唔上到網

上到，正常

可以，不過lagag地

支美國旗可唔可以收撚埋佢啊

奥海城上到好順

奧海城路線幾快

今日點會上唔到

我應該去邊個站好，我宜家先收工

人一多就上唔到／好難上

你同佢講，係度講冇用

落場講

講過啦

大量人岩岩過左油麻地

出黎收

頭先係起點有一段時間上唔到

佢話得我一個唔撚想佢拎

廣東道？？西九

風險：
高：TST，MK
中：佐敦
低：原有路線

快點拍

fw

我fd揸車經過，見到狗車上的著哂黑衫，有口罩，扮示威者。叫前線小心有鬼。幾架車坐滿

自行判斷

佐敦永安百貨

呢個真

WATCH NOWTV

拉到咁散 點聚人

撐警班大陸佬剛銅記散場

Watch StandNews

聚唔到就散

畜龍咋？

龍頭廣東道

又見到黃婆婆揮英國旗

見到大家係上海街弼街交界SET防線
果個十字路口好危險 冇必要都唔好守係果到 3個方向新填地+太子狗屋+奧運 本身都一定重防

見到上裝就轉場

冇人就會拉

應該邊個位join依家

分散警力

而加旺東出閘安全？

出緊奧海城

大量人群行到佐敦

啱啱我先旺角東出，無事

d深藍出晒黎，到時兩邊推撞，d 狗就等收人頭，對家拉完就放
請手足小心

剛fu腥江 屎袋格明

行到尖咀,就唔好好似上次咁行番去旺角

hit and run

次次俾人笑反應慢

下晝已經出左水車 依家全旺角收早

傻既都知佢想點 勿中計

be水前要確保besafe

又噴黑

奧海城龍尾已經差唔多行哂

`

肛婦腥港 屎帶假麵

鬼就次撚次都有嫁啦.好撚多直頭係大陸D國安黎.

到文化中心了

今日原本和理優由變左開拖等落單

向支那人輸出革命

有無人尖沙咀出

小學中學D蝗語終於有用啦

過海去灣仔

過海wtf

咁呢幾日日日都要黑衫
可能洗唔切呢

去到太空館停咗

警犬:下 過撚埋海

支持

推 同問

阿伯全部係十字路口吹水

mtr 油塘落左2個（1藍1白） 將軍澳有1藍搭緊車去
發完夢小心站內有狗包抄

啱啱見到個絲打自己搬橙色垃圾桶
咁污糟都肯掂，仲要搬

mk高危

見到水炮車記得走
水炮車最大問題係唔夠靈活
你識得散開就得架啦

行隧道？

條路線唔得喎

先去广东道买苹果手机，再去高铁站乘车如何?

終點係邊？過緊去尖沙嘴

散到咁 好快玩完..

過海

都行到去海運，不如上埋天星小輪

1744隊尾係太空館

邊度睇到過海

澳海城個邊行返轉頭中

重頭戲星期一同聽日

一手 太子road block

文化中心

咁仲死得快 個個同你上船咩

到左櫻桃街公園要入去上天橋

人多好重要，唔好散住，街坊look去文化中心行下先

我而家先出喎

而家好似鳩嗚團咁周圍行冇明確目的地

俾人隧道口一欄就收皮唔好痴線

一係左轉出返去, 但係會同D人撞曬車
一係直行上繞道去黃埔
再唔係就去尖東果邊

香港人行得太快

冚船鏟

MK 定 TST ?

龍頭行到TST已經停左係到

灣仔警處門口一役

仲係旺角c出口？

由頭行？ 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

1743 尖沙咀碼頭五枝旗杆，中國國旗被人拉下，拋入海中

不如落港島啦，九龍咁重防

搭船跳海be water

mon po 狗表示唔撚係

FC????

依個時間地鐵到應該邊到落

下 又話多狗既

應該多人過睇煙花

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

係咪叫下英文口號會好啲

source：民陣

啱啱收工，究竟依家係mk定tst

Well done

啲人行到尖沙咀，大角咀嘅人應該都會去尖沙咀？

碼頭好易比差佬圍
得一邊可以流動

1741 大角咀
遊行申請人伍永德會見記者，指遊行已結束，再譴責警方沒有保護遊行人士，遊行路線沒有警察，懷疑警察罷工，請大家寫投訴信授訴警方失職
#RTHK

一陣奴隸聰又要出黎喊嫁啦

唔使入到櫻桃街公園，係未入到就轉左去天橋出旺角

睇個樣似TST開始

睇黎係行番起點

示威者到達尖沙咀 丟國旗落海

【即時】(17:50) 示威者到達尖沙咀碼頭，有部分人爬上海港城外的旗桿，拆走中國國旗，並丟進海裡，又在旗桿下噴上「光復香港，時代革命」。他們在廣東道遊行時，用普通話高呼「光復香港，時代革命」，有遊客停留觀看。

大角咀遊行已經完咗喇，去尖沙咀呀

主辦話遊行結束？

oh boi

呢下同燒支那旗冇乜分別

我係話伍永德懷疑警犬罷工

可能自發行留起點

警犬都唔知點佈防

可能又用警以外人士清場
做多次721

執生

20190803 8.3「旺角再遊行」

做得好

對唔住 㩒錯隔離 我想㩒正評架

今日咁多人點清
驚佢有牙

有冇人知廣東道而家點？

好似去到太空館對出彌敦道停低左

人數上真係一人一啖口水都浸撚死班以外人士

張圖好有wallpaper feel

我想推畀啲未到唔知去邊嘅人睇

We are Hong Kong

有冇愛國人士跳落海執返

又SET ROAD BOARD
唔係諗住又守啊
唔係玩轉場咩?

Sorry 真係好多人

【突發】現場文宣

鬼

夏天熱辣辣 幫支国消消暑

咁少狗，有d似沙田，夜左就幾條路包

又觸及國家底線
實出解放軍喇今次

真正支沉

set完唔一定守，阻警前進就得

蘋果記者李詠希呻吟聲好正！

亡國電影宣傳海報

而家一隻狗都無 怪怪地

部署緊嫁啦
部署多28年就出動嫁啦

幾時出

夜D少D人好難講，唔知維園班鄉下佬點

大概兩小時

太空館轉咗左

Be water 唔好守啦

瘋狂set路障 set完就走 差佬批條咁短嘅遊行路線我哋唯有咁做

紅館旁有狗車

入漆咸道南

一行就過 唔使set 仲好

而家通常都係夜晚先嚟料，日頭冇乜事

不如趁多人突擊先

元朗有二哥order咪早清囉

幾時出解放軍

去晒邊

次次都係咁死法，大家小心

請問有冇first aid tg group 嘅link? 我同朋友都係first aider, 想join

咁又係，元朗自己友

終點去邊?

apple daily 記者妹把聲

佢男友就正

旺角人表示成條亞皆老街都係人,祗能講聲加油,支持你哋.

去紅磡

廣東道啲巴打比車走左先，人地咩都唔知就比人塞住左，等車走晒再set番road block

感覺隨心行

幫push

九龍遊

光復紅土

真自由行

紅磡落土瓜灣

推
pish
香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

帶狗遊花園
咁一定好過你死守等被清場

龍頭live

大家擔心7月28，但依家唔同，大家只要唔停，哨兵通報得快

快啲搵人去紅磡反包圍啦
死守尖沙咀做乜尻
又喺度砌鐵馬

據瞭解，剛才有雀鳥係國旗上面痾屎整污joe 左支旗，後來有熱心市民企圖拆下國旗落黎清洗，不過現場太大風國旗被吹落海港。
有愛國愛港市民企圖跳海執旗但被圍觀市民阻止。

麻煩各位巴絲觀察吓喺各區d 狗嘅位置，尤其係入夜後d 地鐵站情況，等d手足返屋企都有所準備，同728一樣

去土瓜灣？

土瓜灣冇路走

我地應該去度邊行到邊 邊度比人打先反包圍佢
唔緊要啦 大家想做乜我都會支持

行匀哂油尖旺

行均全九龍
全九龍大遊行！

枝共匪旗be water啫

油尖旺金毛玲

不斷行

we connect

提早左

一隻狗都冇
任我行

佢哋知唔夠打又點會出擊

now同cable d男男女女都四正d

食飽飯先出黎打人
be water

油尖旺深度遊

唔好行返落旺角就得喇

尖沙咀打人廢老？？？
唔太肯定求認人
廢老已上地鐵（油麻地往荃灣方向）

大把小路可走

後果自負
後果自負

Now 饒慧姍眼鏡look 幾正

攰

科學館

千祈唔可以俾警方set防線之後先包圍
唔想再有手足俾人拉

九龍自由行

其實冇目的地都幾好，d 黑警都唔知點佈防。但壞處係行到好攰...

派頭盔

漆咸道

有單車鋪派頭盔

行路都攰，你d體能都幾差

派頭盔痴撚線

尖咀BIKE STUDIO

唔好理人講乜，最緊要不受傷不被捕

而家隊未去到邊？

佢地D頭盔係貴野來的
真係好感動

理工

周圍都有 正常動態

宜家出要去邊

尖沙咀比巴士佬搬開路障

一定要表揚

有愛

Mark 車牌投訴

兄弟咁既狀態唔好行咁前
你實俾速龍捉到

拆一起十

唔好睇少香港人腳力

老實講，多得旺角遊行，空氣好咗好多

我估差佬係等齊你地企定晒然後開車過黎開拖。
所以巴打唔該幫手整定 ESCAPE PLAN

可能佢架巴士塞咗係路中心走唔到
如果係咁而搬開路障可以接受

行上理大好唔好？

隊頭到邊

其實係架，如果去到土瓜灣，要考慮交通，未必走到

解放軍落水執嘢未

去尖東愈黎愈少人,全部留哂半島出面

近理工

最好唔企定一個位
四處行
不斷移動

理工等緊後面

1821 廣東道已佔

叫佢地走啦
留係度做乜

返旺角
或者去紅磡

Thanks

聽到警車聲

冷氣軍師又嚟說三道四

休息一陣再移動

sor 原來係消防

唔好搞紅隨

點算 而家去邊

似狗

有線個位置係邊

佢哋有種咪出嚟囉

旺角道塞爆人
歡迎分享。

坐船去港島

紅隧口巴士站

愈來愈分散，已經少人到行唔到馬路

咁散會唔會有事

解放紅磡隧道收費站

想封紅隧？

紅隧

衝出紅隊

塞紅隧

有狗先會有事 而家失蹤晒

紅隧口，叫大家過來幫手

D字頭大老著晒草，暫時應該唔會

想去邊

行路過海

痴撚線

紅隧口開始多人

塞紅隧攬炒

死都要迫黑警出黎咁,班勇武真係好癲

行魂成個九龍
不停轉場

呢個部署正
搞到哂兩邊

後面好多人向緊尖東出發

搵人佔天橋做制空點

蘋果LIVE訓著左?
有線LIVE影到紅隧

港島區要人啊 要接紅隊個邊D人

點解唔等星期一先塞紅隧

預演星期一塞紅隧?

如果我係commander
會將TST示威者向番MK過邊軀散，然後同MK個D一鑊熟
因為老尖太多遊客，玩唔過

啲司機係咁響on 過去扑爆佢架車啦 離地中產黎

塞咗紅隧往九龍一邊

真和理非升級

留一兩條路比車過啦

好波

叫訴求

唔同佔路 比唔到車走都幾麻煩

唔好講

是咪眾志?

黑警6點半仲未清場

尖沙咀留低果班過哂黎紅隧啦

加油

紅隧塞一邊管道已經夠

要預習㗎嘛

其實塞紅隧唔係應該星期一先做咩

好多人係文化中心太空館停留

好叻仔
記住不被捕!!!!!!

預習

塞完唔駛死守

有d意外

咪撚行近個收費亭呀，好多cam架

咁樣同不合作塞地鐵有乜分別？
既然都塞，一次做盡好過做幾次

有咩事入海運 四通八達

比車走哂先再封會唔會好啲

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

過黎紅隧避啦

暫時開一兩條俾車過左先
不過個地型咁空擴，有啲危

我都係

隧道無得用tear gas？

依家去埋紅隧啦

手足化曬妝先上場呀
行行企企嘅兄弟姊妹就開遮啦

不斷有車來，點等

呢個位黑警一定黎趕

搵人指揮北行管道啲車出左紅隧之後U-turn用南行管道走啊

有防暴過緊紅隧

亞SIR企係出口恭侯光臨

和理非而家出應該去邊？

有線影緊2個 市民

有無眾志?

個女人話比人踢？

蝗

黑警少可以突擊

用tear gas=攪炒

總有attenction seeker

尼馬

後面大量人去紅隧出發

咇乜鬼,好嘈

依家岀要去邊？

係咪有鬼?

如果無full gear 分分鐘會死

天水圍，沙田，馬鞍山友趁未封地鐵過哂黎紅磡啦
紅磡冇野好，好在交通方便
深夜仲有大把車返屋企

留啲人係尖沙咀做退路好

咁你係想俾佢清 定唔清

有線訪問個司機
個司機仲想閂窗夾個記者

後面大量人出發緊紅隧

都出唔到隧道

提防有鬼

必要時去理大暫避

有線訪問緊司機

有線訪問緊港超球員 梁冠聰
佢好支持

集中停留係紅隧口會俾差佬清場

最好塞一段時間，又走去第二度玩，不斷移動

隧道用tear gas, 之後寫個份report 厚過電話簿

有線梁生

紅隧要人啊！！！！！！！！！！

12萬人
毅進制未出
有冇人幫佢出

今日罷工 義士巢佢地返工

世界級講波佬

1836 旺角警署

記者認唔到佢問佢姓咩

足球員 梁冠聰黎

旺乜撚野角, 紅隧呀!!

be water

咁撚岩會透問到佢

滿分

睇鬼

蘋果LIVE仲係度訓著左
仲係尖沙咀...

司機們被塞都笑笑口好冷靜
都算係咁

港超球員 梁冠聰:我覺得佢地好和平 責任在於政府 政府要盡快回應佢地

紅隧附近好空曠喎

奧運站對岀

be water
不流血 不受傷 不被捕

我諗佢地都有諗過會發生

隧道班黑狗無制高點無橋射無tg(可能)
變相大機會出水炮車

過紅隧，部分人停留尖沙咀

話左塞紅隧咁多年, 而家終於有機會, 仲諗乜丫!

be water 帶狗散步
不流血 不受傷 不被捕

理工朋友落黎

D車散到了

立場記者有特權

尋日速龍：聽日旺角見啦柒頭
今日速龍：人呢

屌你有線個記者黃浩然靚仔到仆街
好想幫佢含

尖咀點行去poly最穩陣而家？

昇哥

紅隧呢個FEEL有少少似夏X道

而家得番紅隧有人？

梁冠聰

地鐵站？ 沿金馬倫道/加廉威老道行 過對面就係幸福中心 之後再行出少少上天橋

梁冠聰ho ball

市民 梁先生

梁冠聰，生於香港，香港足球運動員暨評述員

塞咗係紅隧班司機
應該發夢都估唔到大角咀遊行會波及紅隧

黑警呢

散人

我都係now架喎

撒出紅隊

終於識玩

識玩

紅隧手足突然離場

係香港做足球員無人識

有勇有謀

梁冠聰:絕對支持 如果有人好勇敢咁行出黎我地應該支持

跑轟戰術（英语：Run and gun）

笑死 紅隧班人好正

帶狗散步
be water
不流血 不受傷 不被捕

Good 👍

不斷移動，玩死差佬

Be Water 教材

我諗狗啱啱先開完會想開始佈防

狗狗bye

殘體字

已經開始閃

旺角警署仲封咩路吖有無咁驚

香港人進化

犬:下 走撚晒???

poly
好掛住你呀

速龍去到紅隧：人呢？

紅隧拆緊鐵似想留wor

免費過收費亭

立場live 話見到有狗車

有冇人想去港島行街

返旺角

每個位停留不超過一小時

不斷移動

玩死差佬

有防暴 過緊紅隧嘅請調頭

睇鬼
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

來回地獄又折返人間

有大量綠衫防暴係何文田集結 旺角小心

都冇人過

現場決定返尖咀

現場淨返記者

Poly現場話翻旺角東

poly有保安唔俾人入校舍範圍

保安又做攔路人

入polyu抖翼德
帶狗散步

又話煽惑 但係何妖條卜街就冇事DLLM!

紅隧無曬人 成班be water返旺角

入夜啦，大家BE WATER

尖沙咀有留返啲人做後路
必要時退返黎

香港加油
be water

好似話散水
（留力聽日同星期一卦）

今日唔駛硬碰

香港加油
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

點解成日都有消防同救護車行過？

旺角一隻狗都無

路障又無人拆

而家邊有

好叻仔
走到就贏晒

麻煩同返緊旺角手足講 現場叫唔好去旺角

如果全部去返旺角集會化身和理非有冇得諗

退晒去彌敦道道築防線啦

旺角咩都無重咩防

16台直播

( Live )20190803 8.3「旺角再遊行」直播 links

蘋果

立場
直播 1：
直播 2：
直播 3：
直播 4：

now

大紀元

噴都寫得咁靚

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

be water
留力將軍澳

返旺角太遠喇喎

V for vendetta

喺紅磡行返落旺角？唔喺紅磡搵車走？咁寧願過海喎

一隻亀都冇
黑社一陣分分鐘

返佐敦點睇?

集會九點前合法

lm

都有呢個可能性（不過D字頭大佬著晒草，暫時應該安全）

去旺角o既手足注意 部份人流去緊海旁

留尖沙咀啦
去旺角畀狗清得易

洲際酒店出面set左路障

高質

tst海旁

旺角黑夜次次都好危險

留返尖沙咀啦，好多人係到停留緊

遊行咁多人做得Ｄ乜
拎把刀出黎斬人畀人斬返轉頭

港台做乜係咁影個天

紅磡站華御結

尖沙咀好過旺角

尖咀就唔理，

元朗就重兵，

明顯元朗先係鄉黑警集團總部

岩岩占完紅隧，大隊話返旺角

現場

有一批尖東set緊障
大部分向旺角方向
唔知散定點

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

留力8.4將軍澳

tst人都唔少

睇時間散，留力聽日！

紅隧通番車

玩到咁上下就全身而退啦

唔好俾機會差佬拉人

落彌敦道

通常一影上天即係換電或者整緊野

無謂戀戰尖咀警署

RTHK32 可以唔駛睇住

可能係等緊D人眾係邊先開波

be water
不流血 不受傷 不被捕

留力 8.4 將軍澳

大概幾點散水？ 諗緊黎唔黎好

行左半日 由大角嘴到尖沙嘴再到紅隧 再返尖嘴 真係見唔到半個黑警 連警署門口都無
我估計依家黑警日頭多人時段已經放棄
到你地夜晚唔肯走先同你玩放題

結論：
你班仆街唔好再搞過海隧道 主要幹道同天橋
影響好大架

點 係尖沙咀

沿路真係冇黑警，

玩多陣 大家食完飯就返屋企啦喂 聽日 係首次既東西夾擊 留力呀喂

依家啲狗真係黑社會黎
轉係夜晚先出黎周圍咬

所以要不斷移動
令差佬難清場

玩到咁上下就一齊離場

播緊今朝撐犬集會

打爆副本可以offline 唔洗喺度gta mode

出緊，去邊好？

見到cctvb
冼志

睇鬼 be water
不流血 不受傷 不被捕

留力 8.4 將軍澳

TST 狗屋前有人唱有班警察毅進仔

我知d狗去左邊 去左撐警大會

我認為九點左右要一齊離場

全身而退

明天再出來

不喜勿屌

而家似係磨到和理非冇引走哂
先出黎捉哂班前線

每次活動最後又係鳩佔路
再等防暴清場

黑警日頭可以零出現 一睇就知係房嘆冷氣留力
所以勇武都應要適當時候be water

人又廢又要威

今日已經好成功👍，係時候全身而退一齊離場

唔好俾機會差佬拉人

留返星期日再出

不受傷，不被捕！

換件普通衫做哨兵, 白衫吹雞唔知有無下半場

TST 狗屋出咗黑旗 但好快收返

重複 TST 狗屋出咗黑旗 但好快收返

笑撚死 槍都冇支 仲要咁撚遠 出閪到咩

幫你補圖

隔住閘離到勁遠出黑旗

而家出黎應該去邊？

成班無罩出tg

屌你老味邊個揸緊咪鳩噏
笑撚死

咁聽日再出啦我
辛苦曬咁多位兄弟

點解班勇武唔學馬鞍山友咁封狗屋？
咁一定引到班癲狗出黎咬人

有示威者在海港城與操普通話的男子爭吵，該男子強調自己是香港市民，自稱每年交數十萬元稅予政府，不滿被示威者包圍指罵，最終被同行親友拉走。

真心問，點解要阻止黃絲或外國人影相？

點分啊影嚟做咩

衣家出、應該去邊支援？

有可能9點清場，大家留意

其實唔明喺警署外面等咩，等開拖?

20:23 旺角警署對出

2020 旺角防暴裝準備出動沿彌敦道行去旺角方向
走未

旺角警署出左防暴

等佢部署防暴，之後be water

旺角警署防暴已出場

旺角已出狗 速逃

散水

咁就冇十足把握走得哂

留力8月5

係時候轉場好似今朝咁

請通知TST外圍手足要準備

Fact Check

會留定走，班狗差唔多黎料啦啵

其實呢家點

甘肅街有人大叫上gear

有傳白衫吹雞

未經證實

個人估計：9點出動機會頗高

旺角又紮緊鐵馬 ？

建議撤,聽日見

巴打
有線影到你上連登呀

push. 走定留現場決定, 重點係唔送頭

有線live，旺角朗豪坊對出，示威者已行出馬路

香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

各位，Be Water

唔走同送頭有乜分別？佢地而家唔走，一陣都唔會走，次次都要送頭先安樂

#現場資訊
#綜合資訊
#隨時更新

2022 60防暴旺角警署彌敦道南行推進(估計先處理人少的旺角)

2019 有17架衝鋒車剛剛係中環往上環方向走（有可能西隧過尖沙咀，請留意）

2020 30分鐘前，西九高鐵站，防暴已經上車

2017(重要事項)
大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

2015 連登有POST，建議勿入K11 (自行判斷)

2010 綜合各頻道流傳商場或商户消息，九點至十點有機會有大動作，可以留意一下。

2005 現時未有頻道或人士，呼籲接放學，請小心路邊陷阱

佢地要送撚曬啲頭先安樂

其實現場唔會得閒睇我地嘅策略喇，唯有盡可能推啲即時重要現場消息畀佢地啦

估計會清旺角先。現場手足留意。

#現場資訊
#綜合資訊
#隨時更新

2039 K11全部收舖，再提醒大家勿入K11

2027 上述60防暴經太子道西入口返回警署

2022 60防暴旺角警署彌敦道南行推進(估計先處理人少的旺角)

2019 有17架衝鋒車剛剛係中環往上環方向走（有可能西隧過尖沙咀，請留意）

2020 30分鐘前，西九高鐵站，防暴已經上車

2017(重要事項)
大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

2015 連登有POST，建議勿入K11 (自行判斷)

2010 綜合各頻道流傳商場或商户消息，九點至十點有機會有大動作，可以留意一下。

2005 現時未有頻道或人士，呼籲接放學，請小心路邊陷阱

9點應該會有行動（個人估計）

From民陣channel

2037 有社工報料，在金馬倫道食肆光顧期間，店員向食客表示九點前必須離開，因為警方已通知食店九點前必須關門落閘，亦打算使用催淚彈。

通知前線 係時候再Be Water
轉去攻第到

K11其實2樓仲有食肆未閂

Be water
今日玩夠
聽日努力

be water
pish

推 希望多d勇武手足可以見到

REPEAT :
2037 有社工報料，在金馬倫道食肆光顧期間，店員向食客表示九點前必須離開，因為警方已通知食店九點前必須關門落閘，亦打算使用催淚彈。

啲人仲去旺角做乜9

pish
香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

就9點

本POST 準備進入避難模式：
唔好大量UP圖，以免影響前線睇page
提供各交通工具及四周環境
準備提供離場路線

旺角向油麻地走，走唔走到？定深水埗？

強力激光炮

[冷氣軍師]尖沙咀撤退路線！推上去

南行+搭地鐵會好少少

pish
be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

應該經公主道去尖東個邊包抄

人間有情

頭先經過 已經進化到有衫換

燒垃圾

大家唔好忘記星期一仲有主線任務！

唔好搞交通燈, 真係, 特別係十字路口

狗屋門前

係警署門口放火

9點啦
pish
be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

#現場資訊
#綜合資訊
#隨時更新

2054 現在重點狗位置 預計方向：

1.巴富街：窩打老道 / 亞佬街出彌敦道

2.旺角警署：出彌敦道

3.高鐵：廣東道出尖沙咀 / 佐敦道出彌敦道

2039 K11全部收舖，再提醒大家勿入K11

2027 上述60防暴經太子道西入口返回警署

2022 60防暴旺角警署彌敦道南行推進(估計先處理人少的旺角)

2019 有17架衝鋒車剛剛係中環往上環方向走（有可能西隧過尖沙咀，請留意）

2020 30分鐘前，西九高鐵站，防暴已經上車

2017(重要事項)
大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

2015 連登有POST，建議勿入K11 (自行判斷)

2010 綜合各頻道流傳商場或商户消息，九點至十點有機會有大動作，可以留意一下。

2005 現時未有頻道或人士，呼籲接放學，請小心路邊陷阱

TST警處付近手足要留意柯士甸路西有冇車飛入黎。
呢個係逃生路線之一

dnlm 阮民安

而家示威者都集中彌敦道？

燒咁1耐都唔出黎救火
比人燒門口喇

以為燒街衣

就是燒街衣

隔左咁耐先響鐘……

有線live，尖沙咀警署門口有雜物被燃燒

尖咀大爆炸
柒 頭 皮

2059 旺角站B出口職員話準備關閘
2102 有便衣警察落左太子B出口通知關閘

#現場資訊
#綜合資訊
#隨時更新

2100 何文田依然有大量防暴，可以隨時往尖沙咀同旺角佈署

2054 現在重點狗位置 預計方向：

1.巴富街：窩打老道 / 亞佬街出彌敦道

2.旺角警署：出彌敦道

3.高鐵：廣東道出尖沙咀 / 佐敦道出彌敦道

2039 K11全部收舖，再提醒大家勿入K11

2027 上述60防暴經太子道西入口返回警署

2022 60防暴旺角警署彌敦道南行推進(估計先處理人少的旺角)

2019 有17架衝鋒車剛剛係中環往上環方向走（有可能西隧過尖沙咀，請留意）

2020 30分鐘前，西九高鐵站，防暴已經上車

2017(重要事項)
大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

2015 連登有POST，建議勿入K11 (自行判斷)

2010 綜合各頻道流傳商場或商户消息，九點至十點有機會有大動作，可以留意一下。

2005 現時未有頻道或人士，呼籲接放學，請小心路邊陷阱

要係MK站就要即逃
唔係要搵其他路數

立場 live
開始識用投石彈弓

MK站要走要馬上走

miss左一陣直播
今日真係有投石器

9點了 注意安全
be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆留力 8.4 8.5

要求前線Be water燒完野掉完磚就走
仲有8月5號全民總作戰呀

#現場資訊
#綜合資訊
#隨時更新

2105 西隧出口往九龍方向巴士站 十架豬籠車

2100 何文田依然有大量防暴，二十架豬籠車，可以隨時往尖沙咀同旺角佈署

2054 現在重點狗位置 預計方向：

1.巴富街：窩打老道 / 亞佬街出彌敦道

2.旺角警署：出彌敦道

3.高鐵：廣東道出尖沙咀 / 佐敦道出彌敦道

2039 K11全部收舖，再提醒大家勿入K11

2027 上述60防暴經太子道西入口返回警署

2022 60防暴旺角警署彌敦道南行推進(估計先處理人少的旺角)

2019 有17架衝鋒車剛剛係中環往上環方向走（有可能西隧過尖沙咀，請留意）

2020 30分鐘前，西九高鐵站，防暴已經上車

2017(重要事項)
大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

2015 連登有POST，建議勿入K11 (自行判斷)

2010 綜合各頻道流傳商場或商户消息，九點至十點有機會有大動作，可以留意一下。

2005 現時未有頻道或人士，呼籲接放學，請小心路邊陷阱

旺角同太子地鐵站都閂埋，就無路走喇

有冇人入camp玩過羅馬炮架

be water,

現場搵手足睇下通去旺角東站是否可行？

行去佐敦/油麻地

蘋果個live點解好似慢咁多

[img]
[/img]

投石器其實好撚屈 可以遠程準確輸出
先唔好講火咁危險 但大家都唔亂用漆彈掉警察叔叔呀

車著火？

9點了注意安全be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

尖沙咀又舉黑旗

CONFIRMED FROM RTHK LIVE

旺角東就彌敦道上旺角東天橋，或喺路面經過旺中、市政大樓去返花園街街市

OK THX

小心便衣狗車，扮接放學

通 岩岩行完

尖沙咀同旺角警署嘅警車全部落彌敦道都方便， 何文田經窩打老道、亞皆老街去尖沙咀定旺角都方便

佐敦道大量防暴警察向tst推進

技能樹開左新技能

CONFIRMED
防暴隊係旺角地鐵站出現

立場live
mk狗屋出左綠衣防暴

Be water切勿死守

防暴出咗嚟

太子亦有防暴犬向mk推進

太子道西推進

立場話尖沙嘴狗屋出左煙 只係影唔到？

太子道，彌敦道 出現！

真狗

搵到彈殼

同Austin Road

9點了 注意安全
be water
不流血 不受傷 不被捕 留力 8.4 8.5

Now 新聞都有報導……

CONFIRMED
防暴隊係柯士甸道出現！

有線Live
旺角警署外防暴已出 仲要好撚多
請現場前線手足 自行決定去路

MK,TST已出

TST係童軍總會
MK係警署對出

如果有分真假，係唔係要分番開叫
真狗同假__?

聽日文宣我都唔知點打
比人無限放大來屌

防暴隊係柯士甸道開始Push

唔係企定等俾人拉喇

手足快離場

果個咩人黎
係度跳舞

係時候帶狗散步啦 be water

TST警處入面拎真狗龍，入面可能真係有警犬

彌敦道仲企係度做咩?!
快走
防暴排左7排啦

快散
不送頭呀各位
聽日仲有㗎

旺角狗屋防暴狗走左出黎啦

要上天橋去旺角東站

黑旗

旺角三百防暴衝緊出黎
快走

其實派真警犬有咩用 雨革都試過 但完全零作用

D狗向民居開槍添
少少火就驚

而家Austin Road and MK有黑警
Austin Road Show Black Flag

上次已經證明咗守一定有人落單

公主道大量警車出現。
from 運輸處live cam

記得好似話有隻搞到有ptsd

7月節燒衣呀

Tear Gas

已開槍 催淚彈

人多D真狗反而會驚

仲有咩好寫 我敢講連班藍絲都覺得冇野好寫

be water 留力 聽日 將軍澳

依家差佬已經私刑 老屈 向民居開槍 無視律師議員 打記者 用雷明燈指平民

未俾人燒已經好大命 你有咩好擔心

話左實有班人送死

柯士甸道人士要落佐敦地鐵站，TST有風險

屌 香港警犬形象已經垃圾到無得垃圾
你想示威者形象變成同香港警犬形象一樣?

根本一個運動係好睇個正當性 所以好多野對家可以做仆街 依邊唔得

7月節燒衣呀，叫班死黑驚收嘢啦

九龍公園附近好多POPO

打緊了

2129 防暴防線推進中

呢個已經變消息po，傾文宣請出出面

柯士甸道怒放4株tear gas

竟然清柯士甸道先

大家可以返去食飯

救狗屋

D鐵馬陣好容易俾D防暴越過拉走

逃生MODE 運用中：
唔好UPLOAD 大量圖，影響前線睇post

笑死，蘋果live記者串鳩d廢老，話黑警放左催淚彈d市民仲係度食花生，一陣佢地就知d催淚彈有幾毒

大家有機會記得睇下啲tg仲係咪過期嗰批

又射TG屌

義士掟番煙霧彈？？

上面D民居點算

有無4台link

煩膠社工又係度嗌咪

屌你老母 好撚多 走呀！！！

唔好話佢煩膠
社工好盡責

班黑警好快連商場入面都放催淚彈

be water 留力 聽日 將軍澳帶狗散步

走啦

岩岩見到紅底01話有人用巨型橡筋射磚 邊個諗出黎 好似古時打仗咁

點解現場手足唔肯走

我都覺，算係咁

推返live post

行錯左啦，應該一路退去重慶，預埋班南亞一齊玩

有速龍

記者食曬tg

咩係巨型橡筋

佐敦道近柯士甸站大量差佬
from 運輸處 live cam

D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

個個星期都有

張超雄同機師豪出現在MK

嘩,四邊一齊圍.應該10分鐘就圍捕到
快走

深水埗警署有大量警車

D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/南昌)方向走

真係好撚煩

仆街, 佢地成個九龍都想封

aoc重投

MK退緊 有速龍

廣東道暫時安全（要現場確認）

爽撚到
痴撚線

散

Mk 己全散

旺角又拉到好人....

NOW LIVE

唉

又拉幾個

又有大把人落單

仲咁悠閒，旺角又有人被捉喇

MK有義士被拉

又係咁 又唔散

有人比人制服左, 屌果班無路障都留係到做咩

都唔明點解唔一早散

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

屌

叫左好耐hit and run
係要拖到比速龍拉

屌.又唔散

D狗尖沙咀同太子同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

剛有手足話深水埗有狗車, 必要時退往南昌, 唔好行近西九龍

頂又比人捉左
icable 影住都最少3個

上街上到上癮

嘩 屌 散水

前線決定比人拉
冷氣軍師收聲

走啦仆街

退啦 做乜啫

說好的be water呢

仆街旺角拉幾個

小心

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

狙擊王

有線影到起碼5個送頭

be water啊

散！

唉，成日戀戰唔散。明明聽日後日仲有排打……

屌有人被捕

又無意義地送頭
做乜鳩

屌 投石機

又比畜龍捉到

散呀！！！！！！！！！

旺角防暴多到

肯定反恐都唔洗咁撚多人

又趕記者

又話散，做咩又唔散?

有個係女仔,喊哂口

太快 點be呀

又助攻比黑警告暴動
唉

去伊拉克打仗都冇咁多人

拉撚左十幾個呀屌你老母

一早散咪乜事都冇囉

屌 又送

be water
不流血 不受傷 不被捕
留力 8.4 將軍澳

咪用擔心為名目怪前線先

炆都唔該今次事後先事後檢討唔該
利申炆

仲以為MK安全 點知都有義士中伏

今次rupert dover 又進步左
Plan 好五邊一齊推進加放tg

無眼睇, 都唔知做乜鳩

立場講好多絲打比人捉呀屌

點解會背對班狗慢行咁退.............
唔係一早講左唔好背對班狗退架咩

8點已經吹緊風有狗，開始叫人走了，不過冇人走

算啦 次次都係咁 屌到唔想屌
只希望走得一個得一個

又係89分鍾好波輸最後一分鍾，次次係咁好氣餒

唉 班妹妹仔又短褲上前線 ...

From 立場, 十幾名義士被捕

又送頭

都唔駛點問，咁既地形，坐底冇一百都八十

衝都冇衝過又要打官司，好唔抵

聽日將軍澳都係咁先

其實次次都送頭畀黑警 , 唔怪得佢地成日都咁撚柒寸

D狗尖沙咀同太子(而家已到旺角)同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗)方向走

剛有手足話深水埗有狗車, 必要時退往南昌, 唔好行近西九龍

捉絲打了

Be water！！！要散就散，差佬推緊黎，又有速龍！！！小心！！！

拉左一大堆女仔

呢批都係屈暴動罪多

明明頭先紅隧口做得幾好

最少廿名女義士被捕
部份被蓄龍強扯口罩侮辱

點解女仔要企咁前

要留都唔係今日留啦
已經吹撚哂風
幾面夾擊
係要送頭....
點解.....

RTHK所見都十個被捉

未夠八點已經叫咗佢地要預備走

死要磨爛蓆

炆

真係弟撚死
8：30就好走啦
係要見到狗先開始唸走定唔走
而家送撚曬頭
開心啦
安樂啦

返MK呢下真係ON9, 邊撚個係TST嗌咪

肯撚定告暴動，到時就算打得甩都至少搞你兩三年，燒過百萬請律師

頭先係LIVE CAM 見到佢地遊遊閑我都已經驚驚地，人地講到明9點開拖仲係度唔知做乜咁

立場哥哥話佢地跑得慢?

不指責

立場哥哥好撚燥

話要拉許智峰

我8點幾已經係咁出POST啦，可能唔入耳卦

唔關事.大部份散曬
唔知戀戰d 咩

隻羊咩事

可以嘅課金比612人道基金

班人係咪無上連登收料？定太硬頸唔聽人講？

打咩官司。。獨立係唯一出路

立場哥哥燥到
好激心點解要戀戰
佢都提曬水話300防暴跑緊黎

我8：30都喺旺角, 好驚訝仲乜走返旺角, 商舖幾乎全閂無得匿....

收左人地個大聲公 又唔係拉人 做乜鳩

西環都冇出咁多狗啦
有乜理由唔走呀

次次都係咁 都唔佑係咪因為個路障整得咁辛苦點都要守下掛

大聲公 又致命武器呀 ?

有信心2、3年內獨到？
分分鐘坐完都未獨立到

屌那星明明八月係和理非做主導
做乜鳩又搞騷動
根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
屌你老母開心啦!!!
捉到一個義士就可以俾加黑警一個士氣
你班人點解屌極都唔撚明?
係未要我地呢班和理非放棄你地!?
求下你地走啦!!好唔好呀!!?

如果現場有義士睇到
好真心講句

你地如果真係想守 不如你地都係反擊啦 唔用火都掟野啦好無
又唔夠守 爬又唔夠快 等俾人拉做乜

關咩事獨立還獨立，唔通佢地提堂果時全部認罪？

搶市民財產

死守情意結累死人

大聲公又出番黎

我覺得係現場對於安全距離既定義未跟得上
上次上環已經證明左班速龍既速度

邊度又拎大聲公出來

有個男義士打到嘔曬血

成9日話要睇前線決定嘛

現場義士大撚把啦

絲打要比人拉返差館了

次次有前線叫人唔好走住,人地差佬等你行到累,佢地就養精蓄銳黎捉人

到呢個星期仲係企定定set啲擋唔到路嘅路障等人捉，好抆
成個鐘之前人哋已經放哂風
究竟企定舉遮係咪好刺激好好玩

apple live好激動 有人爆頭 做乜

個 MK 仔 穿左頭 血係咁流

流血果個乜水

今日遊行唔見有狗, 擺明留力夜晚出動

都要參考消息去做決定㗎

屌
仲唔走想點啊
旺角過緊黎啦

頭先 「立場」個黑警指揮講

捉到人就停啦 ! blue team (速龍) 收隊

D狗尖沙咀同太子(而家已到旺角)同時推緊，南北兩面無位走,
現場手足準備定向東 (九龍塘/九龍城) 同向西 (長沙灣/深水埗/奧海城)方向走

剛有手足話深水埗有狗車, 必要時退往南昌, 唔好行近西九龍

見到人影相就唔好再咁激動啦
唉 都唔係第一日架啦 自己戴實口罩好過啦唉

狗唔係都放哂風9點清場？

rthk live 出 cocktail了 ？？

山林道個 MK 仔 吹雞 call 馬搵人嚟

快啲走

Mk嗰班快走啦

許智峰個大聲公被沒收？

旺角果班係想點...
四邊圍緊黎就諗住守個街口仔

好似佢地唔認罪就打得贏官司。。係咁魚革就唔會有人要坐。。。

寄望五大訴求。。釋放義士仲好過靠班律師。。

apple 個爆頭佬咩料

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

警方話會將許議員拘捕

港台影到火攻

apple live 記者：

影相同示威者互屌 俾示威者打爆頭 示威者走曬 佢call緊馬

小學雞行為

山林道日光日白都開片架啦
擺明條友係陀地

雅蘭防線出雞尾酒
但要繼續學習 @rthk32

打得好,你以為搵條柒頭出蹳
就轉到風氣咩

新世紀廣場廣播叫所有人立即離開商場.因突發事故將會關閉商場

唔爆既雞尾酒……

Aape tee 金撈
9成9 mk黑社會 岀黎串嘴

迪麻地 有$有飛 但好似有道友偷 叫大家小心

雅蘭出左雞尾酒!!!

拉左？

應該啲酒出事 係咪用錯料

好撚心痛。

即係旺角東站推過黎。

明明大把時間全身而退
搞到咁

諗起 賭仔/股民 貪勝不知輸
磨爛蓆
倒輸返出嚟

據現場講

佢影人相 仲串現場既人

有人扑咗佢一嘢

油麻地 有$有飛 但好似有道友偷 叫大家小心

街坊鬧鳩班狗就岩

支雞尾酒渣到

又黑旗

比人扑個個係咪便衣

許智峯個咪比黑警搶左
屌你老母 黑警大撚哂咩

似乎步向法國黃背心革命下場
too bad

NO

對面就嚟多人過你，仲繼續舉遮

黑警依家係大曬 民居出tg開槍 有咩做唔出
遲早會拉議員

立場哥哥嬲撚到, 咁多時間唔走, 唉

講乜鳩呀唔可以兩樣一齊做架咩

下次人哋唔出手就唔好喐佢
啲藍屍老mk好麻煩

屌旺角果到無路障就咪對峙LA, 一陣速龍沖出黎都係要走架, 一陣又拉幾件, 你話有SET路障就話頂到下姐

唯一唯一唔比義士比人拉既方法

就係好似沙田咁

佢地黎就唔好退，同佢地鬥，拉走晒手足先走

當然要好大勇氣 好明顯而家大家包括你同我都做唔到

如果做唔到就一早留定個安全距離

黑警準備拉許議員

唉……

前幾日HIT AND RUN幾靚

會務住坐監既風險都要企前線班人點會肯咁早走
死局黎

其實係班新手覺得安全 唔會諗多步

Rthk 許志峰準備被黑警被捕

識咁諗就一早走左啦, 好躁真係

佢燥到差d 想講粗口
完全冇理性

岩岩個狗大叫話許智峯襲警?

一早都話搞完TST就走, 又死返去MK送

各位快d離開
唔比狗拉到先係叫贏

[Be water] 香港需要有漁民

屌你老母,成班五毛係出面鳩開post

推撚返live post 啦成班仆街

推啊仆街含家產

去邊都唔係問題 識走就得
今日日頭一個警都無 擺明夜晚就會開無雙

你如果有攻擊力 我支持你反擊
但你又唔係反擊 留黎做乜

真係次次都係咁
點樣先可令前線學識遊擊戰

贏左場交，_ _ _ _

死仆街五毛鳩推垃圾post 洗走live post

燒垃圾筒

Icable 己玩魚蛋

好戰
但無去判斷戰勝戰敗個機會

許智峰真係幫義士死頂 咩gear都無 大聲公都無埋

海量五毛係出面駕開新post 想推走live post

次次都想打, 次次人地衝到埋黎都只係向後推

佢真係痴撚線

tst好多廢老食花生

旺角有無議員搞搞

握返live post 啊屌你老母

now多左格九龍城？？？

次次人地衝前佢地就退,都冇真正打過
磨爛蓆磨到尾班車開前先肯走

譚文豪

譚文豪係MK

有roadblock?

九龍城出黄大仙戰線

有班人由mk移動咗去九龍城

呢班醒過企定定係 mk tst 嗰班

沙田係警察衰on9比人圍
而家旺角咁多防暴點救呀，佢地真係拉得晒幾百個人架

嘩屌 依個真係完全唔知 真遊擊

最撚醒果班去左九龍城冇戀戰開新戰線

點唔起

Now 直播埋呢班

推返live post 啦屌你老母

燒黎做咩

偈油唔係咁易點著架

成堆五毛係出面鳩開新post

沙包有咩用

燒唔起

tst感覺撤緊

有線都去左九龍城

落雨

九龍城塞太子道

睇黎膠板呢班應該會打過唔會退

總算有班人進化咗識打遊擊

去咗黃大仙

明明遊擊先有得打
有邊次陣地戰有得打, 係比人打咋

九龍城路己佔

九龍城太子道西己全佔

屌你老母推live post 啊

由九龍城行緊去yes

根本上晒頭

太子道西全佔

九龍城行去邊??

落咗單的義士上咗黑警的旅遊巴 未知去邊間狗屋

笑死，搞的士狗

mk 火防線

有義士差d 係九龍城被車撞到

行去邊都冇問題, 有危險唔願走先死

佢地未玩過煲臘

係要卡住架的士

好似BBQ起爐咁

黑警應該未知九龍城戰線
tst 戰團撤去黃大仙

求下你地
求下你地
求下你地

條dc 9直衝過個欄
有義士差d 比撞中

邊個咁聰明買偈油點火？唔怪得見佢點極都點唔著啦

咁細火冇乜作用喎

依加清清下又唔清
根本就係引佢地做出更多有力罪證俾前線

不過前線已決定咁做
無辦法啦

九龍城呢班人數唔夠，其實都要快啲離場

燒唔著

好似留返1條路比車行比較好

睇得太多戲 以為一野就會爆

我相信如果個司機係後生肯定唔會搞，呢個廢老就搞硬

見佢地點火好不安，怕佢地整親自己

旺角多咗好多議員

個dc9直衝

行成粒鐘先到喎

唔係呀，偈油點點得著呀屌

譚神係mk頂緊

今晚好大機會魚蛋

小試牛刀

唔好再死守啦。set完障礙物buy time就四散再regroup啦

推返live poat 啦on9

旺角依家乜都唔做，等緊佢哋點火搜集罪證

放火做乜膠

mk個火 燒衣都大火過你地 爭氣少少好無

痴撚線live post 冇人推

未被捕的快走

不要等人捉

一南一北夾緊

D POST 亂撚到仆街
出面係咁鳩開post係想點

煲水都唔會即刻滾，呢d野自然會升級

走未呀 好撚擔心

一邊係旺角，另一邊退緊去油麻地 ， 小心

好多P牌

係時候走,留力8.4 8.5

走啦,85罷工先係最要

現場講彌敦道準備被包

個火太細無防守作用
仲要俾人入多條縱火罪

嬲到熄撚晒D LIVE

記者爆發 , 怒屌班狗不斷用大燈照記者

痴撚線
live post潛曬底
係咁推d冇撚用既冷氣軍師post

cctvb影到多狗準備包抄

想分化 引戰

週圍根本無嘢可以燒 又唔係燒完就退 等俾人拉咁

彌敦道好撚多狗準備包抄

速龍準備包抄彌敦道示威者

其實我最唔明係成班人望住個火做咩
你要起火線都係想爭取時間撤退啫
後面又唔走前面又唔走大家一齊望住佢燒

完了吧

旺角邊度可以換衫

今次膠板呢班應該唔會退

Citi bank 二百防暴上曬裝準備

今次許智峯竟然停到班狗
係咪佢地係旺角捉到人已經收貨

燒完又企定係到

升咩級，石屎路燒條毛

推返正經live post啦屌

有無多台直播？

推返live post啊
咪撚比五毛鳩推垃圾post

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

Mk 班人己決定走緊

講到尾真係經驗知識唔太夠

旺角彌敦道速龍又準備衝

如果風向啱係可以阻礙黑警佈防期間休息

大家一齊向不同方向走
總會有部分人可以走甩
而家唔走等俾人全部捉曬？

100防暴citi bank 極速推進

彌敦道正向前推進

now 331 wow charge 緊

有條友死都唔撚肯退

屌你老母推live post啊含家產

出面成班五毛狗推埋d 垃圾post

話推進到去山東街

但係班on9 唔撚走
呢下谷氣

mk mtr

旺角推進緊

旺角邊度可以換衫，商場關哂

講都講左成個月, 我真係唔知做乜.... 我發夢頭兩次係前線都唔驚, 因為真係夠多人
依家人數少根本係BE WATER先係主要戰略

班狗對旺角好有情意結
響呢度拉左梁天琦 有圍堵經驗
真係睇路

推緊去山東街

唔係講緊燒唔燒得起
係講緊點完火大家全部人一齊望住佢睇下起唔起到火

真心on9
搞到半個鐘

警車都出多左幾十架

有條友好撚堅持
話過去兩個月退太多次 今次唔可以退
屌佢老母

防暴向西洋菜南街發放tear gas

仲BBQ，快d幫手撤退...

仆街班狗真係有晒經驗，旺角兩邊路一齊推進

仲想衝

痴撚線
內街大街一齊推緊

佢自己想坐就唔好害人

班狗熟到飛起
但硬係有人唔信 死都要返旺角

冇
全部鋪關曬

尖咀前線想衝去打狗

屌佢老母啦, 次次都話唔退之後比人打撚到隻狗咁

屌 傾完仲想衝去送頭

可以推返正經live post 未

pish
香港加油

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆

下，可唔可以詳細講下

旺角真心多呀
be water

落單先有用

係咪痴撚左線啊
一個打十個咩

推返live post上置頂，勿比五毛狗分散到注意力

叫佢一條友上啦
要人阻葬？

之前出都有聽過有人咁講
只能說出得黎真係要帶腦聽人講野要獨立思考下

睇鬼

be water
不流血 不受傷 不被捕 不分化不篤灰不割蓆留力 8.4 8.5

有時真係要獨立思考

唔係點解個個叫咪返mk

咪就係...

尖沙咀班人仲對侍緊

油麻地站安唔安全

推live post

推，急

講左好多次, 日日連登都有人討論BE WATER
唔睇或者睇完唔理真係冇計

比條LINK黎啦

旺角真係超多狗，仆街真係魚旦情義結要報仇

新寶戲院對面公厠

推live post啊
咪比出面班五毛狗推埋d垃圾post

又有速龍stand by緊
速走

mk果班入地鐵退緊

跑去公園換啦

所以先咁撚嬲, 睇外國人地飲完雞尾酒都即跑走
屌你成班企定定係到唔知做乜9

彌敦道準備出速龍

登打士街 去碧街 油麻地站安唔安全?

好多義士退咗落YMT站

今晚班狗無可能出現落單，反而示威者仲大機會落單比速龍捉...

示威者暫時退到油麻地

No eye see

mk班狗休息緊 除左面罩

換衫，上返行人路

10分鐘前油麻地廟街

彌敦道兩邊內街全部市民遊客
向海皮/火車站行幾條街入內街換啦

新寶戲院對面公厠
未fact check 有無狗

快....推比前線知道...

速龍上左車暫時隱身
之後收到order先衝出黎即時行動
陶輝呢招勁到

其實塞紅隧同而家仲留守嘅示威者未必完全同一班人，同埋見到示威者都武力升級咗。

黑驚同示威者有仇，示威者一樣有，所以黑驚唔好再以為批條咁嘅遊行路線、係咁周圍重佈防、不斷出警車示警、同對示威者施以酷刑，前線就會驚，唔再出嚟。

我地唔係現場嘅人，唯有盡快講現場消息、逃生路線，被捕支援同文宣

港鐵好撚多cam
拎番上面出換 唔好係站入面換／露樣

好似大部份散哂

經過上次上環 班狗已經進化左佢地既突擊戰術
呢樣野係前線一定要認清既事實

尖沙咀站居然未封

推live post
咪撚比d分化post上置頂
大量五毛洗緊太平地

未
好撚多仲係油麻地同尖咀

尖沙咀班人肯走未。。。

好傳統既兵法
遠攻清場 長盾陷陣 突擊步兵殺敵拉人＞結束回合

義士幾時先學識真遊擊

邊個位置

尖沙咀果批仲未肯走

呢招好撚勁
防暴放tg慢慢行
去到咁上下等示威者鬆懈即時開路比速龍拉人

撤退中
From appledaily

走啦叫佢地，落mtr

所以先緊加要BE WATER, 今日MK>TST>紅隧>散 本身就好成功....

呢招真係勁到仆街
一開路配合真係輕鬆拉

有一面戰線已經退緊
推到其他面前線睇到

尖沙咀走喇, 留嚟做乜鳩, 完全諗唔到

快閃完咪走囉

開你
又比五毛推返d垃圾post上黎
幫手將live post置頂

頭先畜龍拉人拉咗幾多個

黑警退緊亞皆老nathan 十字路口

仲有大把..

出面起碼幾百五毛係度推緊／開緊d 垃圾post洗太平地

好想訪問下尖咀唔走班人係咩心態

其實仲包乜野黃大仙
後面啲狗+黃大仙啲狗咪盞比人反包

同埋女仔真係唔好參與任何對峙場面
2次都證明左最前一班手足多數走得切
但女仔就出晒事

勁乜鬼 對手咁撚弱...

而家是市民小克警

mk變左街坊vs黑警

尖咀，now起碼500以上
依家大堆市民推返班狗
防暴citi bank退緊防線

要學識幾時離場

要走

be water
留力 8.4 8.5

[member]拒絕死守防線，唔好再聽人講死守，冇立法會開會要攻，唔洗SET 防線對峙，今日整爛左車已經係一個mission completed ，以完成多個mission 為目標 /member]

尖沙咀防暴得 3x 人 , 前線想衝去打柒佢地

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

係咪慣撚左未到尾班車唔撚會返屋企

快啦屌 唔係又想12點先肯散嘛

點解tst 可以比佢地商量量下
但Mk又唔得

花生友對差佬?

咁多街坊

你地散水,市民街坊出手啦

捉晒路啦屌

旺角成班花生友係度推返防暴防線

街坊幫手做下掩護 係好事

mk果波我覺得係輕敵 有班義士仲未了解黑警既陣法/速龍既速度

旺角三角居民

根本就係...傳完GEAR 比前線就去返後D
你地女仔係後D根本無人會怪你, 你係前線搞到其他人姐手姐腳..

打乜撚啫 夠打?

女唔好企咁前喇

toilet

旺角十字變左市民圍番差佬

街方

俾番條生路，算係咁

尖沙咀唔知係想打定等緊手足安全撤退，一二一二咁退左陣，又有人拎袋硬野放前線地下（10分鐘前）

街坊好波

MK 係街坊 ？

係 9成五毛

大大個佔旺先例睇都唔睇...

其實每次活動都唔係諗住同黑警對打
有d真係錯鳩曬
係用流水模式去滿地開空攻佔

屌撚到佢地自殺啦

街坊出手 幫手
義士快退

黃大仙突然好多人

真係救命
比情緒沖昏頭腦
每個星期都少廿幾人

要走啦 紅隧be water 咁

全部mtr都未封
現場仲有好撚多平民
未敢狂放tg 住

時間尚早 而家轉陣12點仲可以返旺玩多轉

到街坊俾人扑你會點

黃大仙嗰度做緊乜

屌 又番黎 咪撚上腦得唔得

因為tst有許智峯頂下

笑到仆街
黃大仙都佔埋

根本應該是
義士快退
街坊出手

TST 半島個批應該走晒
from 運輸處 live cam

幫幫手推返live post
痴撚鳩柒線

帶埋寵物

mk居民

不要說
「走呀屌你老母」
試著說
「可以由xxx方向離開」

旺角對平民開tg

實有人會想打，又真係有班有自信走到
唔諗住打又跑唔快既自己諗囉

周大福對出黑警狂放tg中

撚狗就夠
大家都憎黑警 但唔該唔好上撚晒頭咁款

補充 真平民 果班係無裝既街坊黎

mk 槍殺居民

向平民射? 屌你老母啊

tst手足仲要向前行
只可以講你地既決定一定會支持

MK放tear gas

十字路向黑警己放4次tg

呢批好似真係街坊

狗 你今晚收梗皮

旺角嗰班仲未走唒?

向街坊都射 痴撚線

對普通街坊出手

大堆市民冇裝中曬tg訓曬係地下叫救命

街坊

十字路向要fa
大批平民出tg

係咪眾志?

食花生應該感受到下

累到街坊 戀戰撚過唔過意得去

黑警暴力啲，星期一再多啲人罷工

黑警嫌自己仇家唔夠多
依連無裝平民都打.....衰撚過公安

屌你老母
出面仲係成堆五毛鳩推垃圾post
乜撚野事啊

推返live post啊仆街

四台link

有記者手俾tg打中

快撚d 推返live post

尖沙咀嗰班仲未走係咪心態???

蘋果記者姐姐隻手中tg彈

係mk都放tg

好擔心

尖沙咀都放埋tg

要唔要開new post ?

原來係尖咀

旺角十字路口果邊好多食緊花生

你食撚咗屎啊？黑警對街坊打tg唔撚屌
係到屌前線

冇用，出面起碼300以上五毛狂推／狂開埋d垃圾post

MK太多路人可能，放唔到

Apple姐姐好辛苦

兩面齊放

唔洗所有人集中推依個post

巴絲幫手所有live相關post

如果班狗亂咁打人又關手足事?

彌敦道亞階老街十字路口開始狂放中

就係照放呀

對街坊射橡膠子彈........

蘋果女記者係咁嬌喘

出面海量五毛，好撚痴線
集中推呢個唔該

咩叫累街坊
你估食花生唔洗付出
你咪繼續食花生
睇下幾時射上你屋企

亞階老街十字路向狂放tg中

tst都狂放

柏麗大道10株tg

街坊又唔一定食花生既
可能想幫手COVER

屌
推返live post 啊

班狗發癲姐，見到人聚集就驚

亞階老街再度黑旗tg

幫你頂緊

推live post啊

tdt狂放中

走plz

尖沙咀 紅旗

係，見到

對住D路人射就岩
班狗越黎9射
就越多人憎

班狗應該好嬲

柏麗大道黑旗

痴撚線, TST成條街都煙霧迷漫

apple姐姐都受傷

be water
留力 8.4 8.5

痴撚線出面一大堆五毛係度開埋d 分化post

要退快d

live topic 2

蘋果姐姐受輕傷了

出面d,五毛好撚恐怖
係咁bot 咁鳩回垃圾post

前線後退中

係咪班前線返轉頭包返防暴

有冇手足知旺角東安唔安全比前線走？

惠豐中心再度黑旗

蘋果姐姐加拿大刺痛..

大j live緊

好似有人講過, 但無LIVE睇到?

香港式遊行
隔離街好多人行緊街

推下先

幫幫手

tvb影住個男人好勇

mk又開始街坊vs黑警

前線加油
返到黎再傾事後檢討

好想奶

黃大仙有4架狗車

又去返哂去

南昌站即時

柏麗黑旗開槍

防暴拎手扣，準備衝過黎

唔安全
黃大仙一埋堆狗車

cable：黃大仙戰線 玩完狗屋 換衫撤緊

肥仔好波

無睇前半PART, 做咩除口罩既???

十字路口本身好大班人食花生，之後睇到戴頭罩前線開始出現

發生咩事

狗鐵唔停旺角，油麻地站

西洋菜南街清緊場準備內街圍捕

cable：防暴入黃大仙站拉人

黃大仙捉左幾個

黃大仙有差人追入地鐵站拉人

大量防曖入黃大仙站拉人

無錯

逃生路線 (已整合2250）

尖沙咀：向尖東方向/紅磡Poly

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：向東經染布房街上旺角西 / 經染布房街上何文田

大角咀果邊既，試下走小路出深水埗啦，嘉頓果頭有小巴可以出唔少地方，可轉場馬場大埔上水
亦可以轉走南昌，果邊多隱藏位可以稍休

先達果邊既注意洗衣街（皆旺），果條路清左，隨時有狗，不過可以行去旺角東天橋方向，散入何文田、九龍城、夠腳力甚至可以到新浦，不過mikki多狗，行東頭村

油麻地：地鐵、經天橋櫻桃街公園去奧海城 （小心果欄條路多狗車 勿近）（奧海城奶共，自行考慮)

最後一句：萬事小心，不能盡信我，一路行要一路留意四周

？？？？？？？屌

搭火車

黃大仙有人落單

有防暴衝入黃大仙站

今晚班狗嬲嬲唔比人走

黃大仙

三個義士黃大仙站己被捕

有魚蛋味今日

玩野出事

Wts 站內拉人

換衫太揚...

請問資訊邊度黎, 有冇tg group

黃大仙站三人被制伏

有話過唔得咩？

有一個上咗手扣

得

三人上曬手扣

點解會追到黃大仙拉人?

有和理非叫人唔好燒野

mk係咪兩條線都走晒？

係wts mtr 俾人拉
一定要死口唔認有去非法遊行

好似話係警車到即落車就開拖

有班去左黃大仙狗署玩野
防暴上裝追左出黎拉曬

山東街

十字路口.山東街仲有大量示威者聚集

亞階老街黑旗

拉咗幾多個?

旺角班街坊ok喎

黃大仙街坊要人呀
黃大仙街坊要人呀
黃大仙街坊要人呀
黃大仙街坊要人呀

2

有3個被拉

大批市民再出返十字路口

無拉曬 目前消息3個

白衫叔叔

Icable; 防暴於旺角站內發射tg

屌 旺角又拉咗

黃大仙三名義士全部被上扣被捕

黃大仙果班真係要散

旺角站即時

黃大仙站義士被屈手

旺角成班花生街坊

証明游擊都係行唔通，黃大仙又拉

紅隧又有番人

痴線 追live都追唔切

紅磡

旺角站油麻地站停mtr from icable

黃大仙街坊落下面聲授呀
黃大仙街坊落下面聲授呀
黃大仙街坊落下面聲授呀
黃大仙街坊落下面聲授呀
黃大仙街坊落下面聲授呀

有冇路線圖俾兄弟

紅隧再有示威者佔領, from now

太過輕敵啦 落單施施然入港鐵

黃大仙街坊出手啦

黃大仙被捕示威者聲稱手碗骨折

Hit and run
要學識幾時run

唔係唔得,係人太少,人地唔咪驚敢岀黎捉人

黃大仙個白3無辜

Confirmed ,地鐵不停油麻地及旺角站.以協助警方再拘捕行動

係咪街坊黎 點解會捉左?

搜到有黑衫
中曬伏

上何文田

戇鳩 黑衫都唔得？ 白衫又冇事

再塞紅隊

所以一定要死口唔認

就算被捕都唔好激動，如果唔係好似黃大仙白衫咁，又屈又壓又夾

一樣gum 低左件白衫

塞左咪過唔到海

紅隧又已佔

今晚咁多LIVE睇邊個..
大J又開LIVE

警方叫你自焚，即刻呀

速龍再次出現IN MK

散水請去旺角東

旺角宜家又出速龍係布防中間

mtr宣佈不停油麻地旺角

邊度有live跟到

堅持5大訴求係對義士最大support

V for Vandetta

依加係咪主要得 tst 果班？

now wts街坊屌緊狗？

APPLE

風險高播，個邊隨時有人過黎

速龍mk落緊車
估計配合港鐵不停旺角油麻地站作最後一網打盡行動
大家小心!!!!

Mtr 會開特別列車，接mk同ymt 乘客走

黃大仙死唔認好易打甩

其實現場前線真係唔想退
唯有尊重同支持

有被捕義士手碗被防暴屈斷
街坊圍緊

企上面嗰個
小心啲

黃大仙出紅旗

全面攻佔半島

除非俾cctv影到

mtr再更新，有特別車油麻地旺角走，但其伕木餘車不停上兩站

黃大仙街坊

黃大仙咁少狗 , 隨時俾市民打

今晚好多戰線.....
MK, TST, 紅隧,油麻地, 黃大仙出

wts 街坊vs黑警

克警再推在旺角

推撚返live post 啦仆街

mk 推進

黃大仙使唔使多防暴

好似西鐵之前咁，旺角/油麻地有特別班次接人走，大家小心

APPLE LIVE: 紅隧D人已經散晒, 快閃活動

黃大仙宣布左破壞社會安寧
咁即係拉到就會入暴動罪

港鐵開鬼車

只接不落

速龍戰術再度成功
十多位義士被捕

又有人落單

Mk又有人俾人拉

黑衫畀人捉左
唔知係咪市民

MK 又捉？

快散，求下你地！

2304
去程 不停 旺角 油麻地站

身處該站之市民 有特別班次接送離開

小心

mk拉左一個 但真心唔知街坊定係義士

好似冇gear?

希望街坊

MK又拉人

MK似係路過

普通出街LOOK
係著黑衫咁解

十字路口速龍再衛前,十多名街坊再被捕

等畀人圍捕
地鐵已經唔停旺角油麻地
退路封撚晒
點走？

黃大仙紅旗

MK拉左個鬼佬

d速龍on撚9 趕人定專登捉人

今晚好多手足被捕
唯有希望今晚事件可激發805多啲人罷工

??? fc?

好似企係度都俾人一野推左落地

旺角拉錯人，拉左個講英文既

MK 係咪有社工姐姐幫？

黃大仙打緊

無口罩無裝備可能唔係示威者

佢是但捉一個

黃大仙而家求其見人就捉?

黃大仙黑旗噴緊椒

班畜龍體能真係好過普通狗好撚多

見到d觀察員係咩組織

有冇黃大仙街坊呀 快D出黎呀

係咪全港宵禁？

正式宣布
依家已經唔係黑警vs抗爭者
而係黑警vs街坊

似係亂拉人

係搵人打

有特別車接人離開mk ymt

黃大仙係咪伏黎其實？

邊度live睇到？

黃大仙點解有咁多防暴

擺撚到明飛虎隊/特警黎 仆街用黎捉良民 train黎咁撚樣用

其實無啦啦去黃大仙係做乜?
又會有一批狗係果到等人到?

你到今日都仲問呢個問題
佢地圍內都要拉人黎保持士氣

RTHK 好似

而家黃大仙仲激過旺角咁

高調拉人

2014已經講左速龍係由佢地組成

佢地而家仲要坐住車行
要衝先出黎 一定好體力

樣唔似鬼佬

現場mk街坊唔肯散 速龍9衝拉人做野

亂9拉人

十字路口速龍衝擊最少5人被捕, 當中包括外國人

一放畜狗，同防線距離100 米都走唔甩
唉 又捉一個

依個唔係講廣東話

David Jordon 出現 in 黃大仙
form cable

果個花生友黎

但講英文 冇頭盔
似亂拉

似菲律賓仔

有線係咪陶輝

似唔知頭唔知路

著住黑衫行過

David jordon 正於黃大仙站指揮圍捕黃大仙示威者行動
From icable

似david jordon

黑警分左兵去黃大仙

可能各個狗屋都要standby
就算我住個區冇遊行
一有遊行日就有警車聲去增援

黑衫就比人拉
on99

tst係咪已經無曬人

社工姐姐
你唔洗咁好禮貌同d差佬講野架
佢都係咁阻住你問個被捕人士資料

冇咗好多人
form appledaily

但係聽到似有身分證

尖沙咀既示威者大部份己經散去

黃大仙班狗係咁嚇班街坊

唔多似示威者喎 睇到人著黑衫就發巔？

冇曬.個個聽到mtr 不停油麻地同mk 就be water

黃大仙狗尾街坊非法集會

yes 著黑衫GG

佢好似好耐冇出

黃大仙正德街黑旗!!

MK, TST, 紅隧,油麻地, 黃大仙
今晚點解好似咁多防暴? 個個區都有

wts 黑警推街坊

D狗真係癲撚晒

見著黑衫 黃皮膚 就亂咁拉

david jordon 唔知邊次上環有出

ON99

香港市民 不論係街坊定係抗爭 都開始要有同黑警開波既心理準備

係元朗冇渣嗎
3萬隻狗

黃大仙港鐵站黑警己佈防,每個出口都要搜袋

又辣著一個區的街坊
克警好野

其實有啲估唔到黃大仙竟然咁快就拉到

wts好多人 街坊

其實黃大仙咩事？

正德街黃旗

727元朗 728上環都有出

黃大仙D街坊好勇

黃大仙黃衫街坊

走既時候太鬆懈

證明唔係如果遊擊唔係自己區 走既時候要組隊
入商場掩護/去多兩個站走

黃大仙街坊越黎越多 , 趕緊狗

佢地驚星期1 唔夠多人罷工

之前連登話公務員電話簿冇左佢名
依家又出番黎
証明個list特登hide佢

玩快閃 去WTS狗屋 做野 跟住就出現而家情況

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

有快閃撚警署行動
黑警極速反應拉左三件

街坊?

屯門

被困mtr定點

黃大仙拘捕咗好多市民

黃大仙黑警己警告市民正非法集結
紅旗

上水
屯門
元朗
黃大仙
葵涌
沙田
馬鞍山
旺角
尖沙嘴
金鐘
西區／中聯辦

香港就快要變天

依鑊真係we connected

警辣慶哂d街坊

大量休班警於現祟山旁黑警宿舍到黃大仙站協助被搜捕行動

爭離島

真係痴鳩線 仲黑暗過強國

紅隧點解無警察理

元朗721恐襲真係辣著好多人

黃大仙果班真係街方

紅隧準備通返車

叫狗開鎗

屌你老味又嚇鬼

無人推無人升級

你都話要拉要鎖

邊有街坊服你地

差佬呢舖作賤

封完就走洗乜搵人去...

大區既話 仲差觀塘 港島南 港島東 大埔 深水埗

市民刑事毀壞

旺角一堆防暴喺hsbc對出

200萬人 我當有150萬人係和理非 每6個就有1個
你辣著民意 黑警唔會有勝算

嚇街坊 民建聯今次真係多撚謝晒

黃大仙衝緊？

wts 追住班狗黎屌

mk好似散得7788

黃大仙..

警同市民

只係得套gear同支炮係贏

黃大仙啲狗俾街坊屌住咁走

今晚有幾多位手足比人拉左

total可能過50

屌 我見到有隻狗搖緊支噴霧

條友聽到記者出聲即刻收手

除左套杉，佢地真係怕得要死。
（有fd 做克警，佢話最驚就係收工行出黎個陣，依家盡量搵有車既差佬車出黎）

tst班狗準備夾擊

睇黃大仙LIVE睇到毛管動..

wts 多到好似遊行咁

黃大仙D街坊追住黎屌

以後唔洗咩不反對通知書

一吹雞根本就過千人落樓

真係屌走左

全部幾分鐘可以吹雞吹出黎。
仲快過D黑社會

佢地拉左人 一早就應該要走
企硬扮兇鳩街坊 又唔夠膽開波傷平民

黃友真係痴撚線..

黃大仙人好嘢

香港警察密度同數量好似全球top 10

其實佢地已經點左好多火頭,你一兇人全部人落樓下佢已經仆街,沙田係喧,旺丑係咁,今日黃大仙都係咁

wts 圍住左狗車

tst咩情況

要求放人

克警做清拆大隊

睇怕會扑車

當權者都仲係怪外國勢力之類真係超錯

佢地明唔明白

依十幾年同依兩個月積落幾多民怨?

wts 就咁就變到咁多長傘出黎

apple跟甩咗

估唔到wts咁多黃絲街坊

游擊不留守！！
805罷工

wts戰況激烈

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

wts 街坊萬事小心 黑警依家＝公安

WTS 街坊剛開始都好驚青 , 而家好似開晒竅好勇武

冇啦啦舉紅旗 點樣唔燥

似乎有成萬人 , 分幾批隔開晒啲狗

黑警準備包抄

始創有一班防暴

一班市民幫拖

上次係元朗圍狗車放tg救車
今次仲夠唔夠膽

mk仲有街坊屌緊

眾怒難犯
你夠膽開平民波
姐係同成個社會宣戰

唱緊有班警察偽進仔

係到唱歌屌警

黑警旺角又推

死黑警又想清走班市民

poly 有事 poly 有事

果對情侶

wts 黑旗

今晚多個區爆 點收科

嘩 wts 有人開貨車衝黑警

旺角嗰班不嬲最撚喪

阻住搵食

wts 換番紅旗

屌 又黑 頭先舉錯紅？

已經無人理tst

譚神到wts

乜事呀，講清楚d

wts 放 tg

痴撚線

旺角咩情況 無live

防暴入咗poly？

moremore

只知頭先一堆記者跟咗入去

now live
太子又有番街坊

驅極唔散 , 黑警放棄

去晒旺角警署？

旺角狗屋又俾人圍

邊班圍

無啦啦又圍做乜

黃大仙警出察宿舍有人高空擲玻璃樽落樓下示威市民

仲圍緊警署

有無影到

mk又出番防暴

呢班係街坊黎

mk拉左個白衫 似乎真係街坊黎

無啦啦拉人件衫

推返呢個post上熱門 唔該

癡線 真係狗嚟

行行下無啦啦比班狗拉咗入去 上埋索帶
From cable

拉咗個

個白衫搞乜...

吓唔關事都又拉又鎖？

速龍..

唔知頭唔知路，一行過黑警封鎖線就拉左

唔知無啦啦捉到

速龍又來了

速龍又沖出黎咬人

過過下馬路比狗捉？

速龍見人就禁

又制服一件

旺角要街坊呀

宵禁啦屌

而家班黑警求其過呢度係封鎖線，跟住就拉得

無差別見人就咬
果個人差少少就入到站

mk果個真係街坊黎

而家班黑警求其話呢度係封鎖線，跟住就拉得

屌個班畜龍見人就推落地下

TEE+短褲乜都無都比狗按落地

出面好多其他post

屌press

Apple直播果到
隻畜龍偷偷地銼左個灰衫

太子拉2個人 扮做左野

見人就拉 CLS

無啦啦亂捉人

太子江炳輝醫務所對出拉人

旺角又開波 推翻上黎

綠衫狗成日發癲

屌，而家班狗見人就拉，不如戎嚴同宵禁喇。

條友乜gear都冇
做乜撚拉佢

中佬都拉

旺角街坊幫手喇

似係真街坊黎, 中年人

見人就拉

第4次見到又點？

中佬都拉？

旺角街坊請休息

係條街幾個鐘又點
關你撚事咩

入港鐵趕人

捉中d藍絲就好笑

電話冇電咪熄囉
乜鳩都冇
明顯街坊啦

咩台？聽到問咩野

拉左 = 做左野 收隊

黑警成日都要攞彩，明明佢出返地鐵站都走，係都唔比人由個個出口出

又亂捉人

RTHK

亂9咁拉
係咪真係告得入
自已浪費自已警力又捉唔到真正勇武

旺角街坊幫手呀

走啦，Ｄ犬亂捉人

要交數 /發泄

旺角仲有班人 但真係太多黑警

街坊都拉

建議識尼d街坊既話就叫佢地向警方做民事索償，賠償身體同心靈損失。

rthk

黑社會咁款

啲狗癲咗
講2句就衝去打鳩人

RTHK又沖

畜龍亂拉人

太子 又衝去拉多個了

RTHK影住畜龍打錯人

立場

有冇人睇咗頭先嗰班畜聾無啦啦捉啲起碼過馬路嘅市民，再咁低佢，幾個人衝上去，但人地真係過馬路。dllm 真係Cls 到一個地步

正式亂鳩咁打亂鳩咁拉

mk又拉乜q呀

畜龍 ： 依家係暴動阿

畜龍大叫，而家係暴動啊

哇 d速龍嬲到。話而家係暴動 所以街坊都拉

黑警都玩快閃，衝埋去扑鳩條女即閃

失控

RTHK搞咩
岩岩開LIVE

今日有好多料做文宣，等睇班狗官點解釋。

咁大個印

而家係咪亂拉人，要推高被補數字？

好似腫左

哇
個哥哥後頸腫撚到

速龍 痴撚咗線

速龍真係好黑人憎

啱啱個路人俾人扑左下紅哂。

蓄龍：依家係暴動呀

盧已經失左權
基本上依家係件牛屎佬掌權
變相係放權

佢地自己咪暴動

on9行過屌兩句都捉得

黑警呢個進度好快連記者都拉鳩埋

4眼果個防暴

佢咪係暴徒

已經好明顯

MK做咩有人跑黎跑去

比畜龍果位市民
建議你叫白車去醫院驗左傷先
方便日後告政府

垃圾蓄龍夠薑除gear隻揪

我地旺角呢一戰又輸左
好多人俾人拉左

行過冇gear 冇口罩 冇袋都照拉
求其搵人打

如果係暴動 佢一早死撚左啦 咩事都冇叫暴動

早幾個禮拜就何君堯助攻
今晚就差佬幫手助攻
真係冇得頂呀屌你！

RTHK搜緊"CIA"鬼佬

個鬼佬個樣：？

mk拎ar14？？

老是常出現

花生鬼佬

太子捉左幾個點睇都唔似示威者喎

mk依家見黑衫後生仔就拉

太子拉左3個

有記者話後生係韓國人
另一個係鬼佬

on9, 無差別拉人

又拉乜9 隔一陣就衝上前拉人

推返mk post

多謝黑警又將一個人變黃